新的分支，去掉了时间操作，增加了完全的基础托管合约流动性验证，环境流动性单调性验证

theories/Strat.v
@@ -984,14 +984,10 @@ Section envExec.
     eapply account_balance_nonnegative;eauto.
   Qed.
 
+  Definition wait_action addr n := 
+    build_act addr miner_address (act_transfer miner_address n).
 
-  Definition wait_action n := 
-    build_act miner_address miner_address (act_transfer miner_address n).
-
-  Definition wait_action_vo :=
-    wait_action 1.
-
-  Definition is_wait_action (act : Action) : bool :=
+  Definition is_wait_act (act : Action) : bool :=
     match act with
     | build_act from to (act_transfer to' amount) =>
         (address_eqb from to) && (address_eqb to to') && (amount >? 0)%Z
@@ -1000,26 +996,15 @@ Section envExec.
 
   Definition safe_Z_to_nat (z : Z) : nat :=
     if Z.leb 0 z then Z.to_nat z else 0.
-
   
   Global Definition time_speed := 1%nat.
 
   Definition get_wait_time (act : Action) :result nat Strat.Error :=
-    if is_wait_action act then
+    if is_wait_act act then
       Ok time_speed
     else
       Err default_error.
   
-  Definition terminate_action := 
-    build_act miner_address miner_address (act_transfer miner_address (-1)).
-
-  Definition is_terminate_action (act : Action) : bool :=
-    match act with
-    | build_act from to (act_transfer to' amount) =>
-        (address_eqb from to) && (address_eqb to to') && (amount =? -1)%Z
-    | _ => false
-    end.
-
   Definition get_valid_header bstate : BlockHeader :=
     build_block_Header 
       (S (chain_height bstate))
@@ -1036,67 +1021,6 @@ Section envExec.
     miner_reward
     miner_address.
 
-    Variable caddr : Address.
-
-  Definition is_call_to_caddr_bool (a : Action) : bool :=
-    match a with
-    | build_act _ _ (act_call addr _ _) => address_eqb addr caddr
-    | _ => false
-    end.
-
-  Definition transition
-    (prev_bstate : ChainState)
-    (act : Action) : result ChainState Strat.Error :=
-    if (queue_isb_empty prev_bstate) then 
-      if is_wait_action act then 
-        match get_wait_time act with
-        | Ok time =>
-            let header := get_valid_header_forward_time prev_bstate time in
-            match add_block_exec true prev_bstate header [] with
-            | Ok new_bstate => Ok new_bstate
-            | Err _ => Err default_error
-            end
-        | Err e => Err e
-        end
-      else 
-        if is_call_to_caddr_bool act then
-          let header := get_valid_header prev_bstate in
-          match add_block_exec true prev_bstate header [act] with
-          | Ok new_bstate => Ok new_bstate
-          | Err _ => Err default_error
-          end
-        else 
-          Err default_error
-    else 
-      Err default_error.
-
-  (*  
-      迁移步骤是关于某个合约状态的迁移步骤，迁移系统是一个时间迁移系统
-      注意(sigma_i, t) -> (sigma_(i+1), t+1) 
-  *)
-
-
-  Inductive TransitionStep (prev_bstate : ChainState) (next_bstate : ChainState) :=
-  | step_trans :
-      forall (a : Action),
-        is_call_to_caddr_bool a = true ->
-        transition prev_bstate a = Ok next_bstate ->
-        TransitionStep prev_bstate next_bstate
-  | step_time :
-      forall (a : Action),
-        is_wait_action a = true ->
-        transition prev_bstate a = Ok next_bstate ->
-        TransitionStep prev_bstate next_bstate.
-  
-  Global Arguments step_trans {_ _  }.
-  Global Arguments step_time {_ _ }.
-
-  Definition aux_trace := prefixTrace ChainState TransitionStep.
-
-  Definition TransitionTrace := ChainedList ChainState TransitionStep.
-
-  Notation "trace( from , to )" := (TransitionTrace from to)(at level 10).
-
   Definition is_init_state (contract : Contract Setup Msg State Error) 
                             (caddr : Address)
                             (init_state : ChainState) :=
@@ -1107,6 +1031,105 @@ Section envExec.
       exists ctx setup state,
         env_contract_states init_state caddr = Some (serialize state) /\
         init contract env ctx setup = Ok state.
+
+  Variable caddr : Address.
+
+  Definition is_wait_act_vo (act : Action) : bool :=
+    match act with
+    | build_act from to (act_transfer to' amount) =>
+        (address_eqb from to) && (address_eqb to to') && (amount =? 1)%Z
+        && (address_eqb to miner_address)
+    | _ => false
+    end.
+  Definition is_call_act (a : Action) : bool :=
+    match a with
+    | build_act _ _ (act_call addr _ _) => address_eqb addr caddr
+    | _ => false
+    end.
+
+  (* call to addr 或者wait *)
+  Definition is_call_or_wait (a : Action) : bool :=
+    (is_wait_act_vo a) || (is_call_act a ).
+
+  Definition wait_action_vo := wait_action miner_address 1.
+
+  Lemma is_wait_act_vo_true :
+     is_wait_act_vo wait_action_vo = true .
+  Proof.
+    unfold is_wait_act_vo .
+    unfold wait_action_vo.
+    simpl.
+    destruct_address_eq;try congruence.
+    simpl.
+    eauto.
+  Qed.
+
+  Lemma is_wait_act_vo_true_a :
+    forall a,
+      is_wait_act_vo a = true ->
+      a = wait_action_vo.
+  Proof.
+    intros.
+    unfold is_wait_act_vo in H3.
+    unfold wait_action_vo.
+    destruct a .
+    destruct_match in H3 ; try congruence.
+    destruct_address_eq;try congruence;eauto;try lia.
+    subst.
+    unfold wait_action.
+    propify.
+    destruct_and_split.
+    subst.
+    eauto.
+  Qed.
+
+  Lemma is_wait_act_vo_fasle_a :
+    forall a,
+      is_wait_act_vo a = false ->
+      a <> wait_action_vo.
+  Proof.
+    intros.
+    unfold is_wait_act_vo in H3.
+    unfold wait_action_vo.
+    unfold not.
+    intros.
+    rewrite H4 in H3.
+    unfold wait_action in H3.
+    destruct_address_eq;eauto;try congruence.
+    simpl in H3.
+    intuition.
+  Qed.
+  
+
+  Definition transition
+    (prev_bstate : ChainState)
+    (act : Action) : result ChainState Strat.Error :=
+    if (queue_isb_empty prev_bstate) then 
+        if is_call_act act then
+          let header := get_valid_header prev_bstate in
+          match add_block_exec true prev_bstate header [act] with
+          | Ok new_bstate => Ok new_bstate
+          | Err _ => Err default_error
+          end
+        else 
+          Err default_error
+    else 
+      Err default_error.
+
+  Inductive TransitionStep (prev_bstate : ChainState) (next_bstate : ChainState) :=
+  | step_trans :
+      forall (a : Action),
+        is_call_act a = true ->
+        transition prev_bstate a = Ok next_bstate ->
+        TransitionStep prev_bstate next_bstate.
+  
+  Global Arguments step_trans {_ _  }.
+
+  Definition aux_trace := prefixTrace ChainState TransitionStep.
+
+  Definition TransitionTrace := ChainedList ChainState TransitionStep.
+
+  Notation "trace( from , to )" := (TransitionTrace from to)(at level 10).
 
   Definition transition_reachable 
               (contract : Contract Setup Msg State Error)
@@ -1136,38 +1159,50 @@ Section envExec.
       exists s',
         (inhabited(trace( s, s')) /\ funds s' caddr = 0)%Z.
 
-
   Definition strat := forall s0 s, trace(s0, s) -> list Address -> list Action.
-  (* 提供兜底作用 *)
-  (* Definition packe (delta : strat)
-                   (s0 s : ChainState)
-                   (tr_s : trace(s0, s))
-                   (addrs : list Address) : list Action :=
-    match (delta s0 s tr_s addrs) with
-    | [] => [terminate_action]
-    | _ => (delta s0 s tr_s addrs)
-    end.  *)
-
-  (* Local Hint Unfold packe: core. *)
 
   Definition is_valid_action (s : ChainState) (a : Action) : bool :=
     match transition s a with
-    | Ok _ => is_call_to_caddr_bool a
+    (* 包含等待动作以及caddr的act_call *)
+    | Ok _ => is_call_or_wait a
     | Err _ => false
     end.
-  
-  (* 限定了策略只产生空集或者对目标合约的调用动作 *)
-  (* 引理：良策略不产生等待动作 *)
-  Definition wellStrat (delta : strat)
+
+  Fixpoint at_most_one_wait (l : list Action) : Prop :=
+    match l with
+    | [] => True
+    | x :: xs =>
+        if is_wait_act_vo x then
+          (forall y, In y xs -> is_wait_act_vo y = false)
+        else
+          at_most_one_wait xs
+    end.
+
+  Lemma head_wait_implies_tail_no_wait :
+    forall (l : list Action) (a : Action) (l' : list Action),
+    at_most_one_wait l ->
+      l = a :: l' ->
+      is_wait_act_vo a = true ->
+      (forall x, In x l' -> is_wait_act_vo x = false).
+  Proof.
+    intros l a l' Hamt Hcons Hwait x Hin.
+    rewrite Hcons in Hamt.
+    simpl in Hamt.
+    rewrite Hwait in Hamt.
+    apply Hamt. assumption.
+  Qed.
+
+
+    Definition wellStrat (delta : strat)
                        (addrs : list Address)
                        (contract : Contract Setup Msg State Error)
                        (s0 : ChainState)
                        : Prop :=
     forall (s: ChainState) (tr_s : trace(s0, s)) ,
-      let delta_actions := delta s0 s tr_s addrs in
+      let delta_actions := (delta s0 s tr_s addrs) in
       ( readyToStepState contract caddr s0 s -> 
         Forall (fun a => is_valid_action s a = true) delta_actions) /\
-      Forall (fun a => In (get_act_origin a) addrs) delta_actions.
+      Forall (fun a => In (get_act_origin a) addrs)delta_actions.
   
   (* delta 这些地址产生的动作中包含了所有的转换，其中包含空集的情况 *)
   Definition is_complete_strategy  
@@ -1175,18 +1210,14 @@ Section envExec.
                   (addrs : list Address)
                   (contract : Contract Setup Msg State Error)
                   (s0 : ChainState) :=
-    wellStrat delta addrs contract s0   /\ 
-    (forall s s' (tr: trace(s0, s)) a,
+    wellStrat delta addrs contract s0  /\ 
+    (forall s s' tr a,
       transition s a = Ok s' ->
-      ((is_wait_action a = true -> delta s0 s tr addrs = []) /\ 
-          (is_call_to_caddr_bool a = true -> In a (delta s0 s tr addrs)))).
+      (* 包含了等待动作，主动选择 *)
+       In a (delta s0 s tr addrs)).
 
-  Definition is_emtpty_strategy (delta : strat) (addrs : list Address): Prop :=
+  Definition is_empty_strat (delta : strat) (addrs : list Address): Prop :=
     forall s0 s tr_s, delta s0 s tr_s addrs = [].
-
-  Definition is_not_empty_delta (delta : strat) 
-                                (addrs : list Address) :=
-      exists s0 s tr_s, delta s0 s tr_s addrs <> [].
 
   Definition incl {A : Type} (l1 l2 : list A) : Prop :=
     forall x, In x l1 -> In x l2.
@@ -1200,21 +1231,12 @@ Section envExec.
                         (tr' : trace(s0, s'))
                         : Prop :=
     exists  (a : Action)
-            (Hact : is_call_to_caddr_bool a = true)
+            (Hact : is_call_act a = true)
             (Htrans : transition s a = Ok s'),
-      is_wait_action a = false /\
+      (* 只包含了act——call *)
       In a (delta s0 s tr addrs) /\
       tr' = snoc tr (step_trans a Hact Htrans).
 
-  Definition timeDrive (s0 : ChainState)
-                      (s : ChainState)
-                      (tr : trace(s0, s))
-                      (s' : ChainState)
-                      (tr' : trace(s0, s'))
-                      : Prop :=
-    exists (a : Action) (Hact : is_wait_action a = true)
-            (Htrans : transition s a = Ok s'),
-      tr' = snoc tr (step_time a Hact Htrans). 
 
   Local Open Scope nat.
   (* MS_Refl 和 multiStratDrive_end并不清楚 *)
@@ -1231,6 +1253,9 @@ Section envExec.
           stratDrive s0 delta addrs s' tr' s'' tr''-> 
           multiStratDrive delta addrs s0 s tr s'' tr'' (count + 1).
 
+  Definition passive_delta (delta : strat) (addrs : list Address) (s0 s : ChainState) (tr : trace(s0,s)):=
+    delta s0 s tr addrs  = [wait_action_vo].
+
   Definition maxMultiStratDrive (delta : strat) 
                                 (addrs : list Address)
                                 (s0 s : ChainState) 
@@ -1239,7 +1264,7 @@ Section envExec.
                                 (tr' : TransitionTrace s0 s')
                                 (n : nat) := 
     multiStratDrive delta addrs s0 s tr s' tr' n /\ 
-    delta s0 s' tr' addrs  = [] . 
+    delta s0 s' tr' addrs = [].
 
   (* 通过限制maxMultiStratDriveSteps限制环境的干扰能力 *)
   Definition strat_finite (delta : strat) 
@@ -1261,8 +1286,6 @@ Section envExec.
     | Tenv => Tusr   (* If it's Tenv, return Tusr *)
     end.
 
-
-  
   Inductive interleavedExecution (delta_usr : strat)
                                 (addrs_usr : list Address)
                                 (delta_env : strat)
@@ -1272,30 +1295,14 @@ Section envExec.
     stratType -> forall s' : ChainState, trace(s0, s') -> Prop :=
     | IS_Refl : forall flag : stratType,
         interleavedExecution delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env s0 s tr flag s tr
-    | IS_Wait_Step_Once : forall flag s' tr' s'' tr'',
-        interleavedExecution delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env s0 s tr flag s' tr' ->
-        delta_usr s0 s' tr' addrs_usr = [] ->
-        delta_env s0 s' tr' addrs_env = [] ->
-        timeDrive s0 s' tr' s'' tr'' ->
-        interleavedExecution delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env s0 s tr Tenv s'' tr''
     | ISE_Step : forall s' tr' s'' tr'' n,
         interleavedExecution delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env s0 s tr Tenv s' tr' ->
-        delta_env s0 s' tr' addrs_env <> [] ->
         multiStratDrive delta_env addrs_env s0 s' tr' s'' tr'' n ->
         interleavedExecution delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env s0 s tr Tusr s'' tr''
-    | ISE_Turn_Step : forall s' tr',
-        interleavedExecution delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env s0 s tr Tenv s' tr' ->
-        delta_env s0 s' tr' addrs_env = [] ->
-        interleavedExecution delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env s0 s tr Tusr s' tr'
     | ISU_Step : forall s' s'' tr' tr'',
         interleavedExecution delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env s0 s tr Tusr s' tr' ->
         stratDrive s0 delta_usr addrs_usr s' tr' s'' tr'' ->
-        interleavedExecution delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env s0 s tr Tenv s'' tr''
-    | ISU_Turn_Step : forall s' tr',
-        interleavedExecution delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env s0 s tr Tusr s' tr' ->
-        delta_usr s0 s' tr' addrs_usr = [] ->
-        interleavedExecution delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env s0 s tr Tenv s' tr'.
-
+        interleavedExecution delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env s0 s tr Tenv s'' tr''.
 
   Local Open Scope nat.
 
@@ -1305,58 +1312,32 @@ Section envExec.
                                 (addrs_env : list Address)
                                 (caddr : Address)
                                 (s0 s: ChainState)
-                                (tr : trace(s0, s))
-                                (time_remaining : nat) :
+                                (tr : trace(s0, s)):
     forall s' : ChainState, trace(s0, s') -> Prop :=
     | ULM_Base: 
       (funds s caddr = 0)%Z ->
-      UserLiquidatesNSteps delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr  s0 s tr time_remaining s tr 
+      UserLiquidatesNSteps delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr  s0 s tr s tr 
     | ULM_Step : forall s' s'' tr' tr'',
-      (time_remaining > 0) -> (* 用户有剩余时间 *)
       stratDrive s0 delta_usr addrs_usr s tr s' tr' -> (* 用户执行一次策略 *)
-      envProgress_Mutual delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr s0 s' tr' (time_remaining - 1)  s'' tr'' -> (* 时间减少 *)
-      UserLiquidatesNSteps delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr  s0 s tr time_remaining s'' tr'' 
-    | ULM_Time : forall s' s'' tr' tr'',
-      (time_remaining >= time_speed) ->
-      delta_usr s0 s tr addrs_usr = [] ->
-      delta_env s0 s tr addrs_env = [] ->
-      timeDrive s0 s tr s' tr' ->
-      envProgress_Mutual delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr s0 s' tr' (time_remaining - time_speed) s'' tr'' -> (* 时间减少 *)
-      UserLiquidatesNSteps delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr s0 s tr time_remaining s'' tr'' 
-    | ULM_Turn : forall s' tr' ,
-      delta_usr s0 s tr addrs_usr = [] ->
-      envProgress_Mutual delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr s0 s tr time_remaining s' tr' -> 
-      UserLiquidatesNSteps delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr s0 s tr time_remaining s' tr' 
+      envProgress_Mutual delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr s0 s' tr' s'' tr'' -> (* 时间减少 *)
+      UserLiquidatesNSteps delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr  s0 s tr  s'' tr'' 
   with envProgress_Mutual (delta_usr : strat)
                           (addrs_usr : list Address)
                           (delta_env : strat)
                           (addrs_env : list Address)
                           (caddr: Address)
                           (s0 s: ChainState)
-                          (tr : trace(s0, s))
-                          (time_remaining : nat) :
+                          (tr : trace(s0, s)) :
     forall s' : ChainState, trace(s0, s') -> Prop :=
     | EPM_Base :
       (funds s caddr = 0)%Z ->
-      envProgress_Mutual delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr s0 s tr time_remaining s tr 
+      envProgress_Mutual delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr s0 s tr  s tr 
     | EPM_Step: forall s'' tr'',
       (funds s caddr > 0)%Z ->
-      delta_env s0 s tr addrs_env <> [] ->
       ( forall s' tr' n,
           multiStratDrive delta_env addrs_env s0 s tr s' tr' n -> 
-          UserLiquidatesNSteps delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr s0 s' tr' (time_remaining - n) s'' tr'' ) ->
-      envProgress_Mutual delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr s0 s tr time_remaining s'' tr'' 
-    | EPM_Time : forall s' s'' tr' tr'',
-      (time_remaining >= time_speed)%nat ->
-      delta_usr s0 s tr addrs_usr = [] ->
-      delta_env s0 s tr addrs_env = [] ->
-      timeDrive s0 s tr s' tr' ->
-      envProgress_Mutual delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr s0 s' tr' (time_remaining - time_speed) s'' tr'' ->
-      envProgress_Mutual delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr  s0 s tr time_remaining s'' tr'' 
-    | EPM_Turn : forall s' tr' ,
-      delta_env s0 s tr addrs_env = [] ->
-      UserLiquidatesNSteps delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr s0 s tr time_remaining s' tr' -> (* 时间减少 *)
-      envProgress_Mutual delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr s0 s tr time_remaining s' tr'.
+          UserLiquidatesNSteps delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr s0 s' tr'  s'' tr'' ) ->
+      envProgress_Mutual delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr s0 s tr s'' tr'' .
 
 
   Scheme ul_mut := Induction for envProgress_Mutual Sort Prop
@@ -1403,40 +1384,56 @@ Section envExec.
     wellDefinedSystem delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr c s0 ->
     forall tr s' tr',
       isReachableUnderInterleavedExecution delta_usr delta_env addrs_usr addrs_env s0 tr s' tr' ->
-      (exists time_remaining s'' tr'',
-        UserLiquidatesNSteps delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr  s0 s' tr' time_remaining s'' tr'').
+      (exists s'' tr'',
+        UserLiquidatesNSteps delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr  s0 s' tr' s'' tr'').
+  
+  Ltac decompose_exists :=
+    repeat match goal with
+            | [ H : exists _, _ |- _ ] =>
+                let x := fresh "x" in
+                destruct H as [x H]
+            end.
+    Ltac decompose_wellDefinedSystem H :=
+      match type of H with
+      | wellDefinedSystem ?delta_usr ?addrs_usr ?delta_env ?addrs_env ?caddr ?c ?s0 =>
+          unfold wellDefinedSystem in H;
+          let H_usr_strat := fresh "H_usr_strat" in
+          let H_env_strat := fresh "H_env_strat" in
+          let H_finite := fresh "H_finite" in
+          let H_init := fresh "H_init" in
+          destruct H as [H_usr_strat [H_env_strat [H_finite H_init]]]
+      | _ => fail "The hypothesis" H "is not of the form wellDefinedSystem."
+      end.
 
-  (* 现实的策略流动性 *)
-  Definition bounded_strat_liquidity  
-            (delta_usr : strat)
-            (addrs_usr : list Address)
-            (delta_env : strat)
-            (addrs_env : list Address)
-            (caddr: Address)
-            (c : Contract Setup Msg State Error)
-            (P : ChainState -> Prop)
-            (s0 : ChainState)
-            (time : nat) :=
-    wellDefinedSystem delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr c s0 ->
-    forall tr s' tr',
-      isReachableUnderInterleavedExecution delta_usr delta_env addrs_usr addrs_env s0 tr s' tr' ->
-      P s' ->
-      (exists time_remaining s'' tr'',
-        (time_remaining <= time) /\
-        UserLiquidatesNSteps delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr s0 s' tr' time_remaining s'' tr'').
-
+  
+    Ltac decompose_wellStrat H :=
+      unfold wellStrat in H;
+      let Hs0 := fresh "Hs0" in
+      let Hs := fresh "Hs" in
+      let Htr_s := fresh "Htr_s" in
+      intros Hs0 Hs Htr_s;
+      match type of H with
+      | context[let delta_actions := ?delta _ _ _ _ in _] =>
+          let Hda := fresh "Hda" in
+          set (delta_actions := delta _ _ _ _) in H;
+          unfold delta_actions in H
+      | _ => idtac
+      end;
+      match type of H with
+      | _ -> Forall _ _ =>
+          let Hq := fresh "Hq" in
+          intros Hq; specialize (H Hq)
+      | Forall _ ?l =>
+          let Ha := fresh "Ha" in
+          apply Forall_forall in H; intros Ha
+      | _ => idtac
+      end.
 
   Ltac decompose_transition_reachable H :=
     unfold transition_reachable in H;
     destruct H as [init_bstate [trace]].
   
-    Ltac decompose_timeDrive H :=
-      unfold timeDrive in H;
-      let Ha := fresh "Ha" in
-      let Hact := fresh "Hact" in
-      let Htrans := fresh "Htrans" in
-      destruct H as [Ha [Hact [Htrans Htr']]];
-      subst.
+
 
     Ltac decompose_reachable_via H :=
       match type of H with
@@ -1468,12 +1465,6 @@ Section envExec.
       end.
 
 
-  Ltac decompose_exists :=
-    repeat match goal with
-            | [ H : exists _, _ |- _ ] =>
-                let x := fresh "x" in
-                destruct H as [x H]
-            end.
 
   Ltac decompose_stratDrive H :=
     match type of H with
@@ -1485,17 +1476,6 @@ Section envExec.
     | _ => fail "The hypothesis" H "is not of the form stratDrive s0 delta addrs s tr s' tr'."
     end.
 
-    Ltac decompose_wellDefinedSystem H :=
-      match type of H with
-      | wellDefinedSystem ?delta_usr ?addrs_usr ?delta_env ?addrs_env ?caddr ?c ?s0 =>
-          unfold wellDefinedSystem in H;
-          let H_usr_strat := fresh "H_usr_strat" in
-          let H_env_strat := fresh "H_env_strat" in
-          let H_finite := fresh "H_finite" in
-          let H_init := fresh "H_init" in
-          destruct H as [H_usr_strat [H_env_strat [H_finite H_init]]]
-      | _ => fail "The hypothesis" H "is not of the form wellDefinedSystem."
-      end.
 
 
   Ltac decompose_transition H :=
@@ -1515,6 +1495,267 @@ Section envExec.
     | Ok _ = Ok _ => inversion H; subst; clear H
     | Err _ = Err _ => inversion H; subst; clear H
     end.
+
+    Section Monotonicity.
+
+    Definition addrs_subset (addrs1: list Address) (addrs2 : list Address) :=
+      incl addrs1 addrs2.
+  
+    Definition acts_subset_strict (acts1 acts2 : list Action) : Prop :=
+      incl acts1 acts2. 
+  
+    Definition strat_subset_strict 
+      (delta1 : strat) (addrs1 : list Address)
+      (delta2 : strat) (addrs2 : list Address) 
+      s0: Prop :=
+      forall s tr,
+          acts_subset_strict
+          (delta1 s0 s tr addrs1)
+          (delta2 s0 s tr addrs2).
+  
+  
+    Lemma in_empty_false : forall (A : Type) (x : A), ~ In x [].
+    Proof.
+      intros A x H4.
+      inversion H4. (* 空列表中不可能有元素，因此直接矛盾。 *)
+    Qed.
+  
+    Lemma in_nonempty_to_empty_contradiction : forall (A : Type) (a : A) (l : list A),
+      (forall x, In x (a :: l) -> In x []) -> False.
+    Proof.
+      intros A a l H4.
+      (* 选择一个具体的元素 a，它在 a :: l 中。 *)
+      specialize (H4 a).
+      simpl in H4.
+      destruct H4.
+      eauto.
+    Qed.
+  
+  
+    Lemma  strat_subset_strict_no_empty:
+      forall (delta1 : strat) (addrs1 : list Address) (delta2 : strat) (addrs2 : list Address) s s' tr',
+        strat_subset_strict (delta1 : strat) (addrs1 : list Address) (delta2 : strat) (addrs2 : list Address)  s->
+        delta1 s s' tr' addrs1 <> [] ->
+        delta2 s s' tr' addrs2 <> [].
+    Proof.
+      intros * Hsbt_delta H_delta.
+      unfold strat_subset_strict in Hsbt_delta.
+      specialize(Hsbt_delta s' tr').
+      unfold acts_subset_strict in Hsbt_delta.
+      destruct (delta1 s s' tr' addrs1) ;try congruence.
+      unfold incl in Hsbt_delta.
+      intuition.
+      rewrite H3 in Hsbt_delta.
+      destruct (a :: l ) eqn : Hqu.
+      intuition.
+      eapply in_nonempty_to_empty_contradiction ;eauto.
+    Qed.
+  
+    Lemma  strat_subset_strict_empty_re:
+      forall (delta1 : strat) (addrs1 : list Address) (delta2 : strat) (addrs2 : list Address) s s' tr',
+        strat_subset_strict (delta1 : strat) (addrs1 : list Address) (delta2 : strat) (addrs2 : list Address)  s ->
+        delta2 s s' tr' addrs2 = [] ->
+        delta1 s s' tr' addrs1 = [].
+    Proof.
+      intros * Hsbt_delta H_delta.
+      unfold strat_subset_strict in Hsbt_delta.
+      unfold acts_subset_strict in Hsbt_delta.
+      specialize(Hsbt_delta s' tr').
+      destruct (delta1 s s' tr' addrs1) ;try congruence.
+      rewrite H_delta in Hsbt_delta.
+      unfold incl in *.
+      eapply in_nonempty_to_empty_contradiction in Hsbt_delta.
+      inversion Hsbt_delta.
+    Qed.
+  
+  
+      Lemma stratDrive_subset:
+        forall s0 s s' tr tr' delta_usr1 addrs_usr1 delta_usr2 addrs_usr2,
+          strat_subset_strict delta_usr2 addrs_usr2 delta_usr1 addrs_usr1 s0 ->
+          stratDrive s0 delta_usr2 addrs_usr2 s tr s' tr' ->
+          stratDrive s0 delta_usr1 addrs_usr1 s tr s' tr'.
+      Proof.
+        unfold stratDrive.
+        unfold strat_subset_strict.
+        unfold acts_subset_strict.
+        intros.
+        decompose_exists.
+        destruct_and_split. 
+        specialize(H3 s tr).
+        exists x, x0 , x1.
+        split.
+        eauto.
+        destruct (delta_usr2 s0 s tr addrs_usr2).
+        inversion H5.
+        eauto.
+        eauto.
+      Qed.
+  
+      Lemma multiStratDrive_subset:
+        forall s0 s s' tr tr' delta_usr1 addrs_usr1 delta_usr2 addrs_usr2 n,
+          strat_subset_strict delta_usr2 addrs_usr2 delta_usr1 addrs_usr1 s0 ->
+          multiStratDrive delta_usr2 addrs_usr2 s0 s tr s' tr' n ->
+          multiStratDrive delta_usr1 addrs_usr1 s0 s tr s' tr' n.
+      Proof.
+        intros.
+        induction H4.
+        - eapply MS_Refl.
+        - eapply stratDrive_subset in H5;eauto.
+          eapply MS_Step;eauto.
+      Qed.
+  
+  
+  
+  
+      (* 少的能到，多的也能到 *)
+      Lemma interleavedExecution_mono_incl_usr_unchanging (delta_usr : strat) (addrs_usr: list Address)  (delta_env1 : strat) (addrs_env1: list Address) (delta_env2 : strat) (addrs_env2: list Address) :
+        forall s0 s' c flag tr tr',
+          wellDefinedSystem delta_usr addrs_usr delta_env1 addrs_env1 caddr c s0 ->
+          wellDefinedSystem delta_usr addrs_usr delta_env2 addrs_env2 caddr c s0 ->
+          strat_subset_strict delta_env1 addrs_env1 delta_env2 addrs_env2 s0 ->
+          interleavedExecution delta_usr addrs_usr delta_env1 addrs_env1 s0 s0 tr flag s' tr' ->
+          interleavedExecution delta_usr addrs_usr delta_env2 addrs_env2 s0 s0 tr flag s' tr'.
+      Proof.
+        intros * Hwell_sys1 Hwell_sys2 Hsbt_delta Hrc_itv.
+        induction Hrc_itv;eauto;try intuition.
+        - eapply IS_Refl.
+        - eapply ISE_Step;eauto.
+          pose proof Hsbt_delta as Hst.
+          unfold strat_subset_strict in Hsbt_delta.
+          specialize(Hsbt_delta  s' tr').
+          unfold acts_subset_strict in Hsbt_delta.
+          destruct (delta_env1 s0 s' tr' addrs_env1) eqn : He;try congruence.
+          intuition.
+          eapply multiStratDrive_subset;eauto.
+          eapply multiStratDrive_subset;eauto.
+        - eapply ISU_Step;eauto.
+      Qed.
+  
+      Lemma userLiquidatesNSteps_incl_usr_unchanging (delta_usr : strat) (addrs_usr: list Address)  (delta_env1 : strat) (addrs_env1: list Address) (delta_env2 : strat) (addrs_env2: list Address) :
+        forall s0 s s' c tr tr',
+          wellDefinedSystem delta_usr addrs_usr delta_env1 addrs_env1 caddr c s0 ->
+          wellDefinedSystem delta_usr addrs_usr delta_env2 addrs_env2 caddr c s0 ->
+          strat_subset_strict delta_env1 addrs_env1 delta_env2 addrs_env2 s0->
+          UserLiquidatesNSteps delta_usr addrs_usr delta_env2 addrs_env2 caddr s0 s tr s' tr'->
+          UserLiquidatesNSteps delta_usr addrs_usr delta_env1 addrs_env1 caddr s0 s tr s' tr'.
+      Proof.
+        intros * Hwell_sys1 Hwell_sys2 Hsbt_delta_pro Hrc_itv.
+        decompose_wellDefinedSystem Hwell_sys1.
+        decompose_wellDefinedSystem Hwell_sys2.
+        rename H_finite0 into H_finite2.
+        rename H_finite into H_finite1.
+        eapply (env_mut delta_usr addrs_usr delta_env2 addrs_env2 caddr s0 
+        (fun s tr  s' tr' (_ : envProgress_Mutual delta_usr addrs_usr delta_env2 addrs_env2 caddr s0 s tr s' tr') =>  
+        envProgress_Mutual delta_usr addrs_usr delta_env1 addrs_env1 caddr s0 s tr s' tr')
+        (fun  s tr s' tr' (_ : UserLiquidatesNSteps delta_usr addrs_usr delta_env2 addrs_env2 caddr  s0 s tr s' tr') => 
+        UserLiquidatesNSteps delta_usr addrs_usr delta_env1 addrs_env1 caddr s0 s tr s' tr')
+        );intros;subst;eauto.
+        - apply EPM_Base. assumption.
+        -  
+          eapply EPM_Step.
+          eauto.
+          intros.
+          assert (multiStratDrive delta_env2 addrs_env2 s0 s1 tr0 s'0 tr'0 n).
+          {
+            eapply multiStratDrive_subset;eauto.
+          }
+          specialize (H3 s'0 tr'0 n).
+          eapply H3;eauto.
+        - eapply ULM_Base;eauto.
+        - eapply ULM_Step;eauto.
+  
+      Qed.
+  
+      Lemma userLiquidatesNSteps_incl_usr_unchanging_empty 
+        (delta_usr : strat) (addrs_usr: list Address)
+        (delta_env1 : strat) (addrs_env1: list Address) 
+        (delta_env2 : strat) (addrs_env2: list Address) :
+        forall s0 s s' c tr tr',
+          wellDefinedSystem delta_usr addrs_usr delta_env1 addrs_env1 caddr c s0 ->
+          wellDefinedSystem delta_usr addrs_usr delta_env2 addrs_env2 caddr c s0 ->
+          is_empty_strat delta_env1 addrs_env1 ->
+          strat_subset_strict delta_env1 addrs_env1 delta_env2 addrs_env2 s0->
+          UserLiquidatesNSteps delta_usr addrs_usr delta_env2 addrs_env2 caddr s0 s tr s' tr'->
+          UserLiquidatesNSteps delta_usr addrs_usr delta_env1 addrs_env1 caddr s0 s tr s' tr'.
+      Proof.
+        intros * Hwell_sys1 Hwell_sys2 Hsbt_delta Hrc_itv.
+        decompose_wellDefinedSystem Hwell_sys1.
+        decompose_wellDefinedSystem Hwell_sys2.
+        rename H_finite0 into H_finite2.
+        rename H_finite into H_finite1.
+        eapply (env_mut delta_usr addrs_usr delta_env2 addrs_env2 caddr s0 
+        (fun s tr  s' tr' (_ : envProgress_Mutual delta_usr addrs_usr delta_env2 addrs_env2 caddr s0 s tr s' tr') =>  
+        envProgress_Mutual delta_usr addrs_usr delta_env1 addrs_env1 caddr s0 s tr  s' tr')
+        (fun  s tr s' tr' (_ : UserLiquidatesNSteps delta_usr addrs_usr delta_env2 addrs_env2 caddr  s0 s tr s' tr') => 
+        UserLiquidatesNSteps delta_usr addrs_usr delta_env1 addrs_env1 caddr s0 s tr  s' tr')
+        );intros;subst;eauto.
+        - apply EPM_Base. assumption.
+        - 
+          eapply EPM_Step.
+          eauto.
+          intros.
+          assert (multiStratDrive delta_env2 addrs_env2 s0 s1 tr0 s'0 tr'0 n).
+          {
+            eapply multiStratDrive_subset;eauto.
+          }
+          specialize (H3 s'0 tr'0 n).
+          eapply H3;eauto.
+        - eapply ULM_Base;eauto.
+        - eapply ULM_Step;eauto.
+      Qed.
+  
+      Lemma usr_liquid_Mono_env_unchanging (delta_usr : strat) (addrs_usr: list Address)  (delta_env1 : strat) (addrs_env1: list Address) (delta_env2 : strat) (addrs_env2: list Address) :
+        forall s0 c, 
+          wellDefinedSystem delta_usr addrs_usr delta_env1 addrs_env1 caddr c s0 ->
+          wellDefinedSystem delta_usr addrs_usr delta_env2 addrs_env2 caddr c s0 ->
+          strat_subset_strict delta_env1 addrs_env1 delta_env2 addrs_env2 s0 -> 
+          strat_liquidity delta_usr addrs_usr delta_env2 addrs_env2 caddr c s0 ->
+          strat_liquidity delta_usr addrs_usr delta_env1 addrs_env1 caddr c s0.
+      Proof.
+        intros * Hwell_sys1 Hwell_sys2 Hstrat_refines Hliq_delta2.
+        unfold strat_liquidity in *.
+        intros Hwell_sys * Hrc_itv.
+        unfold isReachableUnderInterleavedExecution in Hrc_itv.
+        specialize(Hliq_delta2 Hwell_sys2 tr s' tr').
+        assert (interleavedExecution delta_usr addrs_usr delta_env2 addrs_env2 s0 s0
+        tr Tusr s' tr').
+        eapply interleavedExecution_mono_incl_usr_unchanging;eauto.
+        unfold isReachableUnderInterleavedExecution in Hliq_delta2.
+        specialize (Hliq_delta2 H3).
+        decompose_exists.
+        exists x, x0.
+        eapply userLiquidatesNSteps_incl_usr_unchanging in Hliq_delta2;eauto.
+      Qed.
+  
+      Lemma strat_liquidity_Mono_env_unchanging_empty 
+          (delta_usr : strat) (addrs_usr: list Address)  
+          (delta_env1 : strat) (addrs_env1: list Address) 
+          (delta_env2 : strat) (addrs_env2: list Address) :
+        forall s0 c, 
+          wellDefinedSystem delta_usr addrs_usr delta_env1 addrs_env1 caddr c s0 ->
+          wellDefinedSystem delta_usr addrs_usr delta_env2 addrs_env2 caddr c s0 ->
+          is_empty_strat delta_env1 addrs_env1 ->
+          strat_subset_strict delta_env1 addrs_env1 delta_env2 addrs_env2 s0 -> 
+          strat_liquidity delta_usr addrs_usr delta_env2 addrs_env2 caddr c s0 ->
+          strat_liquidity delta_usr addrs_usr delta_env1 addrs_env1 caddr c s0.
+      Proof.
+        intros * Hwell_sys1 Hwell_sys2 Hstrat_refines Hliq_delta2.
+        unfold strat_liquidity in *.
+        intros.
+        unfold isReachableUnderInterleavedExecution in H5.
+        specialize(H3 Hwell_sys2 tr s' tr').
+        assert (interleavedExecution delta_usr addrs_usr delta_env2 addrs_env2 s0 s0
+        tr Tusr s' tr').
+        eapply interleavedExecution_mono_incl_usr_unchanging;eauto.
+        unfold isReachableUnderInterleavedExecution in Hliq_delta2.
+        specialize (H3 H6).
+        decompose_exists.
+        exists x, x0.
+        eapply userLiquidatesNSteps_incl_usr_unchanging_empty in Hliq_delta2;eauto.
+      Qed.
+  
+  End Monotonicity.
+    
 
   Lemma transition_reachable_init_state c s0 :
     is_init_state c caddr s0 ->
@@ -1608,8 +1849,6 @@ Section envExec.
     eapply reachable_via_trans' ; eauto.
   Qed.
 
-
-
   Lemma transition_reachable_through_reachable : 
     forall c caddr init from to,
       reachable_via c caddr init from to -> 
@@ -1622,6 +1861,25 @@ Section envExec.
     eauto.
     econstructor.
     eapply ChainedList.clist_app ; eauto.
+  Qed.
+  
+  Lemma is_wait_act_vo_true_vo:
+    forall a,
+      is_wait_act_vo a = true ->
+      a = wait_action_vo.
+  Proof.
+    intros.
+    unfold is_wait_act_vo in H3.
+    destruct a eqn : H_a;try congruence.
+    destruct (act_body);try congruence.
+    unfold wait_action_vo.
+    unfold wait_action.
+    destruct_address_eq;eauto;try congruence;simpl in *;try lia.
+    propify.
+    destruct_and_split.
+    subst.
+    simpl.
+    eauto.
   Qed.
 
   Lemma transition_trans_through c :
@@ -1641,9 +1899,7 @@ Section envExec.
       pose proof H4 as H_new.
       unfold transition in H4.
       destruct_match in H4;try congruence.
-      destruct (is_wait_action a) eqn : H_wait;try congruence.
-      eapply step_time;eauto.
-      destruct (is_call_to_caddr_bool a) eqn : H_call;try congruence.
+      destruct (is_call_act a) eqn : H_call;try congruence.
       eapply step_trans;eauto.
     }
     assert(TransitionTrace s s).
@@ -1705,49 +1961,118 @@ Section envExec.
       induction H_multi;eauto;try lia.
     Qed.
 
-    Lemma call_act_not_wait_act : 
-      forall act,
-        is_call_to_caddr_bool act = true ->
-        is_wait_action act = false.
-    Proof.
-      intros.
-      unfold is_call_to_caddr_bool in *.
-      unfold is_wait_action in *.
-      destruct act.
-      destruct act_body;try congruence.
-    Qed.
 
-  Lemma wait_act_not_call_act_not : 
+
+  Lemma call_act_not_wait_act : 
     forall act,
-      is_wait_action act = true ->
-      is_call_to_caddr_bool act = false .
+      is_call_act act = true ->
+      is_wait_act act = false.
   Proof.
     intros.
-    unfold is_call_to_caddr_bool in *.
-    unfold is_wait_action in *.
+    intros.
+    unfold is_call_act in *.
+    unfold is_wait_act in *.
     destruct act.
     destruct act_body;try congruence.
   Qed.
 
+  Lemma wait_act_not_call_act : 
+    forall act,
+      is_wait_act act = true ->
+      is_call_act act = false.
+  Proof.
+    intros.
+    intros.
+    unfold is_call_act in *.
+    unfold is_wait_act in *.
+    destruct act.
+    destruct act_body;try congruence.
+  Qed.
+
+  Lemma get_valid_header_is_valid_header s:
+    validate_header( get_valid_header s )  s = true.
+  Proof.
+    intros.
+    unfold get_valid_header.
+    unfold validate_header.
+    propify.
+    repeat split;cbn ;try lia;eauto.
+    unfold miner_reward.
+    unfold address_not_contract.
+    rewrite miner_always_eoa.
+    simpl.
+    lia.
+    unfold miner_reward.
+    lia. 
+  Qed.
+
+  Lemma get_valid_header_forward_time_is_valid_header s n:
+  n >= 1 ->
+  validate_header( get_valid_header_forward_time s n)  s = true.
+  Proof.
+    intros.
+    unfold get_valid_header_forward_time.
+    unfold validate_header.
+    propify.
+    repeat split;cbn ;try lia;eauto.
+    unfold address_not_contract.
+    rewrite miner_always_eoa.
+    simpl.
+    lia.
+    unfold miner_reward.
+    lia. 
+  Qed.
+
+  Lemma wait_action_vo_is_wait_act :
+    is_wait_act wait_action_vo = true.
+  Proof.
+    intros.
+    unfold is_wait_act.
+    unfold wait_action_vo.
+    unfold wait_action.
+    destruct_address_eq;eauto.
+  Qed.
+
+
   Lemma delta_empty_is_wellStrat delta addrs contract s0 :
-    is_emtpty_strategy delta addrs -> 
+    is_empty_strat delta addrs -> 
     wellStrat delta addrs contract s0.
     Proof.
-      unfold wellStrat, is_emtpty_strategy.
+      unfold wellStrat, is_empty_strat.
       intros.
       split.
       intros.
       specialize(H3 s0 s tr_s).
       rewrite H3.
-      eauto.
+      unfold is_valid_action.
+      eapply Forall_forall.
+      intros.
+      inversion H5.
+      eapply Forall_forall.
+      intros.
       specialize(H3 s0 s tr_s).
-      rewrite H3.
+      rewrite H3 in H4.
+      inversion H4.
+    Qed.
+
+    Lemma wait_action_vo_in_list_no_call :
+    forall x,
+      In x [wait_action_vo] ->
+      is_call_act x = false.
+    Proof.
+      intros.
+      inversion H3.
+      unfold is_call_act.
+      rewrite <- H4.
+      unfold wait_action_vo.
+      unfold wait_action.
       eauto.
+      inversion H4.
     Qed.
 
     Lemma multiSuccTrace_delta_empty_refl_multr :
       forall (s0 s : ChainState) (tr : trace(s0,s)) (s' : ChainState) (tr' : trace(s0 ,s')) delta addrs n,
-        is_emtpty_strategy delta addrs ->
+        is_empty_strat delta addrs ->
         multiStratDrive delta addrs s0 s tr s' tr' n ->
         n = 0 /\ multiStratDrive delta addrs s0 s tr s tr n.
     Proof.
@@ -1757,18 +2082,16 @@ Section envExec.
         eauto.
         apply MS_Refl.
       - unfold stratDrive in H3.
-        do 3 destruct H3.
-        unfold is_emtpty_strategy in H_empty.
+        do 4 destruct H3.
+        unfold is_empty_strat in H_empty.
         specialize(H_empty s0 s' tr').
         rewrite H_empty in H3.
-        destruct_and_split.
-        inversion H6.
-        inversion H6.
+        inversion H3.
     Qed.
 
     Lemma multiSuccTrace_delta_empty_refl_multr_end :
     forall (s0 s : ChainState) (tr : trace(s0,s)) (s' : ChainState) (tr' : trace(s0 ,s')) delta addrs n,
-      is_emtpty_strategy delta addrs ->
+      is_empty_strat delta addrs ->
       multiStratDrive delta addrs s0 s tr s' tr' n ->
       n = 0 /\ 
       multiStratDrive delta addrs s0 s' tr' s' tr' n /\ 
@@ -1784,14 +2107,14 @@ Section envExec.
       eauto.
     - unfold stratDrive in H3.        
       do 3 destruct H3.
-      unfold is_emtpty_strategy in H_empty.
+      unfold is_empty_strat in H_empty.
       specialize(H_empty s0 s' tr').
       rewrite H_empty in H3.
       destruct_and_split.
-      inversion H8.
-      inversion H8.
-      inversion H8.
-      inversion H8.
+      inversion H3.
+      inversion H3.
+      inversion H3.
+      inversion H3.
   Qed.
 
     Lemma multiSuccTrace_delta_empty_refl_multr_s_tr :
@@ -1806,25 +2129,18 @@ Section envExec.
       eauto.
       subst.
       unfold stratDrive in H5.
-      do 3 destruct H5.
+      do 4 destruct H5.
       assert(delta s0 s' tr' addrs = []).
       {
         inversion H7.
         eauto.
       }
       destruct_and_split.
-      rewrite H6 in H8.
-      inversion H8.
-      rewrite H6 in H8.
-      inversion H8.
-    (* 
-      unfold stratDrive in H5.
-      destruct H5.
-      destruct H5.
-      destruct H5.
-      
-      rewrite H3 in H5.
-      inversion H5. *)
+      rewrite H8 in H5.
+      inversion H5.
+      rewrite H8 in H5.
+      inversion H5.
+
     Qed.
 
 
@@ -1853,11 +2169,10 @@ Section envExec.
     Qed.
         
 
-
     Lemma transition_reachable_can_Inter_usr_all:
       forall s0 s (tr:trace(s0,s0))  c delta_usr delta_env addrs_usr addrs_env,
         is_complete_strategy delta_usr addrs_usr c s0->
-        is_emtpty_strategy delta_env addrs_env ->
+        is_empty_strat delta_env addrs_env ->
         is_init_state c caddr s0  ->
         transition_reachable c caddr s0 s ->
         exists (trace:trace(s0,s)),
@@ -1881,18 +2196,15 @@ Section envExec.
         * set(tr'' := snoc tr' (step_trans a H4 H5)).
           exists tr''.
           pose proof H4.
-          eapply call_act_not_wait_act in H6.
-          assert(delta_env from mid tr' addrs_env = []).
+          (* assert(delta_env from mid tr' addrs_env = [wait_action_vo]).
           {
             eauto.
-          }
+          } *)
           assert(In a (delta_usr from mid tr' addrs_usr)).
           {
             unfold is_complete_strategy in H_complete_strategy.
             destruct_and_split.
-            specialize(H9 mid to tr' a H5).
-            destruct_and_split.
-            specialize(H10 H4).
+            specialize(H8 mid to tr' a H5).
             eauto.
           }
           assert(stratDrive from delta_usr addrs_usr mid tr' to tr'').
@@ -1900,39 +2212,15 @@ Section envExec.
             unfold stratDrive.
             exists a , H4, H5.
             split.
-            eapply call_act_not_wait_act;eauto.
-            split.
-            eauto.  
+            eauto.
             eauto.
           }
-          eapply ISU_Step in H9;eauto.
-          eapply ISE_Turn_Step;eauto.
-        * set(tr'' := snoc tr' (step_time a H4 H5)).
-          exists tr''.
-          pose proof H4.
-          eapply wait_act_not_call_act_not in H6.
-          assert(delta_env from mid tr' addrs_env = []).
-          {
-            eauto.
-          }
-          assert(delta_usr from mid tr' addrs_usr = []).
-          {
-            unfold is_complete_strategy in H_complete_strategy.
-            destruct_and_split.
-            specialize(H9 mid to tr' a H5).
-            destruct_and_split.
-            specialize(H9 H4).
-            eauto.
-          }
-          assert(timeDrive from mid tr' to tr'').
-          {
-            unfold timeDrive.
-            exists a , H4, H5.
-            split.
-          }
-          eapply IS_Wait_Step_Once in H9;eauto.
-          eapply ISE_Turn_Step;eauto.
-    Qed.
+          eapply ISU_Step in H8;eauto.
+          assert (multiStratDrive delta_env addrs_env from to tr'' to tr'' 0).
+          eapply MS_Refl.
+          eapply ISE_Step in H9;eauto.
+        Qed.
+
 
     Lemma stratDrive_reachable_via :
       forall (s0 s s' : ChainState) tr_s delta addrs c tr_s' ,
@@ -1947,51 +2235,25 @@ Section envExec.
     Qed.
 
   Lemma UserLiquidatesNSteps_can_reachable_via :
-    forall delta_usr delta_env addrs_usr addrs_env c s0 s s' tr_s n tr_s' ,
+    forall delta_usr delta_env addrs_usr addrs_env c s0 s s' tr_s tr_s' ,
       is_init_state c caddr s0 ->
       wellStrat delta_usr addrs_usr c s0 ->
       wellStrat delta_env addrs_env c s0->
-      UserLiquidatesNSteps delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr s0 s n  tr_s s' tr_s' ->
+      UserLiquidatesNSteps delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr s0 s  tr_s s' tr_s' ->
       reachable_via c caddr s0 s s'.
   Proof.
     intros * Hinit Hwell_usr Hwell_env Husr_liq.
     eapply (env_mut delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr s0 
-        (fun s tr_s n  s' tr_s' (_ : envProgress_Mutual delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr  s0 s tr_s n s' tr_s') => is_init_state c caddr s0 -> reachable_via c caddr s0 s s')
-        (fun  s tr_s n s' tr_s' (_ : UserLiquidatesNSteps delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr  s0 s tr_s n s' tr_s') => is_init_state c caddr s0 -> reachable_via c caddr s0 s s')
+        (fun s tr_s  s' tr_s' (_ : envProgress_Mutual delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr  s0 s tr_s  s' tr_s') => is_init_state c caddr s0 -> reachable_via c caddr s0 s s')
+        (fun  s tr_s  s' tr_s' (_ : UserLiquidatesNSteps delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr  s0 s tr_s  s' tr_s') => is_init_state c caddr s0 -> reachable_via c caddr s0 s s')
         );intros;eauto.
         - intros.
           specialize(H3 s1 tr 0).
           eapply H3;eauto.
-          (* unfold maxMultiStratDrive.
-          split. *)
           eapply MS_Refl.
-        - intros.
-          specialize(H3 H4).
-          unfold timeDrive in t.
-          decompose_exists.
-          assert(reachable_via c caddr s0 s1 s'0).
-          {
-            assert(transition_reachable c caddr s0 s1).
-            {
-              econstructor;eauto.
-            }
-            eapply transition_trans_through in H5;eauto.
-          }
-          eauto.
+
         - specialize(H3 H4).
           unfold stratDrive  in s2.
-          decompose_exists.
-          assert(reachable_via c caddr s0 s1 s'0).
-          {
-            assert(transition_reachable c caddr s0 s1).
-            {
-              econstructor;eauto.
-            }
-            eapply transition_trans_through in H5;eauto.
-          }
-          eauto.
-        - specialize(H3 H4).
-          unfold timeDrive  in t.
           decompose_exists.
           assert(reachable_via c caddr s0 s1 s'0).
           {
@@ -2005,20 +2267,20 @@ Section envExec.
     Qed.
 
   Lemma UserLiquidatesNSteps_can_liquid :
-    forall delta_usr delta_env addrs_usr addrs_env  c s0 s s' tr_s tr_s' n,
+    forall delta_usr delta_env addrs_usr addrs_env  c s0 s s' tr_s tr_s' ,
       is_init_state c caddr s0 ->
       wellStrat delta_usr addrs_usr c s0->
       wellStrat delta_env addrs_env c s0->
-      UserLiquidatesNSteps delta_usr addrs_usr delta_env  addrs_env  caddr s0 s tr_s n s' tr_s' ->
+      UserLiquidatesNSteps delta_usr addrs_usr delta_env  addrs_env  caddr s0 s tr_s  s' tr_s' ->
       funds s' caddr = 0%Z.
   Proof.
     intros * Hinit Hwell_usr Hwell_env Husr_liq.
     eapply (env_mut delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr s0
         (* P : For interleavedExecutionEnv *)
-        (fun s tr_s n s' tr_s' (_ : envProgress_Mutual delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr  s0 s tr_s n s' tr_s') =>
+        (fun s tr_s  s' tr_s' (_ : envProgress_Mutual delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr  s0 s tr_s  s' tr_s') =>
         funds s' caddr = 0%Z)
         (* P0 : For interleavedExecutionUsr *)
-        (fun s tr_s n s' tr_s' (_ : UserLiquidatesNSteps delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr  s0 s tr_s n s' tr_s') =>
+        (fun s tr_s  s' tr_s' (_ : UserLiquidatesNSteps delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr  s0 s tr_s  s' tr_s') =>
         funds s' caddr = 0%Z)
         );eauto.
     - intros.
@@ -2036,21 +2298,6 @@ Section envExec.
   Proof.
     intros * H_transition_reachable H_stratDrive.
     unfold stratDrive in H_stratDrive.
-    destruct_and_split.
-    assert(HReachable:  transition_reachable c caddr s0 s) by eauto.
-    eapply transition_trans_through.
-    eauto.
-    eauto.
-  Qed.
-
-  Lemma transition_reachable_timeDrive_transition_reachable_through:
-    forall s0 s tr_s  s' c tr',
-      transition_reachable c caddr s0 s ->
-      timeDrive s0 s tr_s s' tr' ->
-      reachable_via c caddr s0 s s'.
-  Proof.
-    intros * H_transition_reachable H_stratDrive.
-    unfold timeDrive in H_stratDrive.
     destruct_and_split.
     assert(HReachable:  transition_reachable c caddr s0 s) by eauto.
     eapply transition_trans_through.
@@ -2087,16 +2334,7 @@ Section envExec.
     intros * tr_s H_transition.
     unfold transition in H_transition.
     destruct (queue_isb_empty s) eqn : H_queue;try congruence.
-    (* destruct_match in H3.
-    unfold queue_isb_empty  in H_queue.
-    destruct (chain_state_queue s) eqn : h';try congruence;eauto. *)
-    destruct (is_wait_action a) eqn : h_ter;try congruence;eauto.
-    destruct (get_wait_time a) eqn : H_time;try congruence.
-    destruct (add_block_exec true s (get_valid_header_forward_time s t)
-    []) eqn : H_exec;try congruence.
-    eapply add_block_next_state_queue_empty in H_exec;eauto.
-    inversion H_transition;subst. eauto.
-    destruct (is_call_to_caddr_bool a) eqn : H_call ;try congruence.
+    destruct (is_call_act a) eqn : H_call ;try congruence.
     destruct (add_block_exec true s (get_valid_header s) [a]) eqn : H_exec;try congruence.
     eapply add_block_next_state_queue_empty in H_exec;eauto.
     inversion H_transition;subst. eauto.
@@ -2114,7 +2352,7 @@ Section envExec.
     intros.
     decompose_transition H5.
     eapply add_block_reachable_through_aux in Hexec;eauto.
-    eapply add_block_reachable_through_aux in Hexec;eauto.
+    (* eapply add_block_reachable_through_aux in Hexec;eauto. *)
   Qed.
 
 
@@ -2134,14 +2372,6 @@ Section envExec.
     eauto.
     }
     inversion l.
-    eapply transition_reachable_prev_next_trace in H5.
-    apply (clist_app X0 H5).
-    apply (clist_app  tr_s X0).
-    eapply reachable_trans;eauto.
-    unfold transition in H5.
-    destruct (queue_isb_empty mid) eqn :H_queue;try congruence.
-    eapply queue_isb_empty_true in H_queue.
-    eauto.
     eapply transition_reachable_prev_next_trace in H5.
     apply (clist_app X0 H5).
     apply (clist_app  tr_s X0).
@@ -2224,48 +2454,14 @@ Section envExec.
       eapply (clist_app X X0).
       econstructor; eauto.
     }
-    eapply transition_next_state_queue_empty in H7;eauto.
+    eapply transition_next_state_queue_empty in H6;eauto.
   Qed.
 
-  Lemma readyToStepState_timeDrive_readyToStepState :
-    forall (s0 s s' : ChainState) (tr_s : trace(s0,s)) contract tr_s',
-      readyToStepState  contract caddr s0 s  ->
-      timeDrive s0 s tr_s s' tr_s' ->
-      readyToStepState contract caddr s0 s'.
-  Proof.
-    intros.
-    unfold readyToStepState.
-    split.
-    eapply transition_reachable_timeDrive_transition_reachable_through in H4;eauto.
-    unfold readyToStepState in H3.
-    destruct_and_split;eauto.
-    unfold timeDrive in H4.
-    destruct_and_split.
-    assert (transition s x = Ok s') by eauto.
-    unfold readyToStepState  in H3.
-    destruct H3.
-    decompose_transition_reachable H3.
-    unfold is_init_state in init_bstate.
-    destruct init_bstate.
-    destruct H3.
-    assert(trace(s)).
-    {
-      assert(trace( s0, s)) by eauto.
-      eapply ttrace_with_trace in X0;eauto.
-      eauto.
-      eapply (clist_app X X0).
-      econstructor; eauto.
-    }
-    eapply transition_next_state_queue_empty in H5;eauto.
-  Qed.
 
   Ltac decompose_TransitionStep H :=
-    inversion H as [a Hcall_to_caddr Htrans | a Hwait_action Htrans];
+    inversion H as [a Hcall_to_caddr Htrans ];
     subst;
     clear H.
-
-
-  
 
 
     Lemma readyToStepState_multiStratDrive_readyToStepState:
@@ -2287,21 +2483,21 @@ Section envExec.
     Proof.
       intros delta_usr delta_env addrs_usr addrs_env s0 s tr s' tr' contract flag H_readyToStepState H_interaction .
       induction H_interaction;eauto.
-      - eapply readyToStepState_timeDrive_readyToStepState in H5;eauto.
-      - eapply readyToStepState_multiStratDrive_readyToStepState in H4;eauto.
+      (* - eapply readyToStepState_timeDrive_readyToStepState in H3;eauto. *)
+      - eapply readyToStepState_multiStratDrive_readyToStepState in H3;eauto.
       (* - eapply readyToStepState_multiStratDrive_readyToStepState in H3;eauto.  *)
       - eapply readyToStepState_stratDrive_readyToStepState in H3;eauto.
     Qed.
 
     Lemma is_delta_empty_max_succ:
       forall delta addrs n,
-        is_emtpty_strategy delta addrs ->
+        is_empty_strat delta addrs ->
         strat_finite delta addrs n.
     Proof.
       intros.
       unfold strat_finite.
       intros.
-      unfold is_emtpty_strategy in H3.
+      unfold is_empty_strat in H3.
       specialize(H3 s0 s tr).
       unfold maxMultiStratDrive.
       exists 0, s, tr .
@@ -2311,6 +2507,8 @@ Section envExec.
       split.
       eapply MS_Refl.
       eauto.
+
+
     Qed.
 
 
@@ -2367,12 +2565,7 @@ Section envExec.
         decompose_is_init_state H_init.
         assert(H_t : reachable from) by eauto.
         destruct H_t as [tr_from].
-        inversion l as [a H_call H_trans | a H_time H_trans].
-        + eapply transition_next_state_queue_empty in H_trans;eauto.
-          eapply ttrace_with_trace in trace;eauto.
-          unfold is_init_state in H_init.
-          destruct_and_split.
-          eapply (clist_app tr_from trace).
+        inversion l as [a H_call H_trans ].
         + eapply transition_next_state_queue_empty in H_trans;eauto.
           eapply ttrace_with_trace in trace;eauto.
           unfold is_init_state in H_init.
@@ -2432,36 +2625,11 @@ Section envExec.
       eapply (snoc tr step).
     Qed.
 
-    Lemma reachable_via_timeDrive_reachable_via :
-      forall s0 s s' s'' tr' tr''  c,
-        reachable_via c caddr s0 s s' ->
-        timeDrive s0 s' tr' s''  tr'' ->
-        reachable_via c caddr s0 s s''.
-    Proof.
-      intros * H_reachable_via H_stratDrive.
-      assert(H_t : reachable_via c caddr s0 s s') by eauto.
-      decompose_reachable_via H_t.
-      unfold reachable_via.
-      split.
-      rename tr into tr_s_s'.
-      rename H_reachable into H_reachable_s.
-      decompose_reachable_via H_reachable_via.
-      eauto.
-      assert(trace(s,s)).
-      {
-        apply clnil.
-      }
-      decompose_timeDrive H_stratDrive.
-      destruct_and_split.
-      assert(step := (step_time Ha Hact Htrans)).
-      econstructor.
-      eapply (snoc tr step).
-    Qed.
 
     Lemma BL_implies_SL_with_empty_env_and_complete_user:
       forall delta_usr delta_env addrs_usr addrs_env c s0,
         is_init_state c caddr s0 ->
-        is_emtpty_strategy delta_env addrs_env->
+        is_empty_strat delta_env addrs_env->
         is_complete_strategy delta_usr addrs_usr c s0->
         strat_liquidity delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr c s0 ->
         base_liquidity c caddr s0.
@@ -2487,27 +2655,25 @@ Section envExec.
         split.
         eapply delta_empty_is_wellStrat;eauto.
         split.
+        
         eapply is_delta_empty_max_succ;eauto.
         eauto.
       }
       specialize(H_liquidity Hwell X s x).
       rename X into tr_s0.
       rename x into tr_s.
-      edestruct H_liquidity;eauto.  
-      destruct H5.
-      destruct H5.
-      assert(UserLiquidatesNSteps delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr s0 s tr_s x x0 x1) by eauto.
-      eapply UserLiquidatesNSteps_can_reachable_via in H6;eauto.
-      eapply UserLiquidatesNSteps_can_liquid in H5;eauto;eauto.
-      assert(exists s' : ChainState, inhabited (trace( s, s')) /\ funds s' caddr = 0%Z).
-      {
-        exists x0.
-        decompose_reachable_via H6.
-        split.
-        econstructor;eauto.
-        eauto.
-      }
+      unfold isReachableUnderInterleavedExecution in H_liquidity.
+      specialize(H_liquidity H4).
+      decompose_exists.
+      assert(UserLiquidatesNSteps delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr s0
+      s tr_s x x0) by eauto.
+      eapply UserLiquidatesNSteps_can_reachable_via in H5;eauto.
+      eapply UserLiquidatesNSteps_can_liquid in H_liquidity;eauto;eauto.
+      exists x.
+      unfold reachable_via  in H5.
+      destruct_and_split.
       eauto.
+      lia.
       eapply delta_all_is_wellStrat;eauto.
       eapply delta_empty_is_wellStrat;eauto.
       eapply delta_all_is_wellStrat;eauto.
@@ -2528,8 +2694,8 @@ Section envExec.
         eauto.
       }
       induction H_interaction;eauto.
-      - eapply reachable_via_timeDrive_reachable_via in H6;eauto.
-      - eapply reachable_via_multiStratDrive_reachable_via in H5;eauto.
+      (* - eapply reachable_via_timeDrive_reachable_via in H6;eauto. *)
+      - eapply reachable_via_multiStratDrive_reachable_via in H4;eauto.
       - eapply reachable_via_stratDrive_reachable_via in H4;eauto.
     Qed.
 
@@ -2565,13 +2731,20 @@ Section envExec.
         eauto.
     Qed.
 
-
-
+  Lemma multiStratSucc_n_zero_s_eq:
+  forall s0 s s' tr tr' n delta addrs,
+    multiStratDrive delta addrs s0 s tr s' tr' n -> 
+    n = 0 ->
+    s = s' /\ existT s tr = existT s' tr'.
+Proof.
+  intros.
+  induction H3;eauto;try lia.
+Qed.
 
 
   Lemma SL_implies_BL_with_empty_env_and_complete_user:
     forall delta_usr delta_env addrs_usr addrs_env c s0,
-      is_emtpty_strategy delta_env addrs_env ->
+      is_empty_strat delta_env addrs_env ->
       is_complete_strategy delta_usr addrs_usr c s0 ->
       base_liquidity c caddr s0 ->
       strat_liquidity delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr c s0.
@@ -2612,12 +2785,6 @@ Section envExec.
         destruct_and_split.
         eauto.
       }
-      (* eapply H12 in H5.
-      eapply activest_interactionSuccession_reachable_via in H12;eauto.
-      assert(readyToStepState c caddr s0 s').
-      {
-        eapply (transition_reachable_activest s0 s' c caddr);eauto.
-      } *)
       specialize (Hbase_liq Hready_state_s').
       destruct Hbase_liq as [s'' [H_reach H_s''_funds]].
       assert(Hvia_s'_s' : reachable_via c caddr s0 s' s').
@@ -2644,44 +2811,26 @@ Section envExec.
         eauto.
       }
       induction traux_s'_s''.
-      - exists (time_speed + time_speed).
-        exists p.
+      (* - exists (time_speed + time_speed). *)
+      -  exists p.
         exists tr_s0_s'.
         eapply ULM_Base;eauto.
       - destruct ((funds mid caddr =? 0)%Z) eqn:H_mid_funds;propify.
-        + exists 10.
+        + 
           exists mid.
           assert(tl : TransitionStep from mid) by eauto.
           decompose_TransitionStep tl.
           * set(tr_s0_mid:= snoc tr_s0_s' (step_trans a Hcall_to_caddr Htrans)).
             exists (tr_s0_mid).
-            eapply (ULM_Step delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr s0 from tr_s0_s' 10 mid mid (snoc tr_s0_s' (step_trans a Hcall_to_caddr Htrans)) tr_s0_mid) ;eauto;try lia.
+            eapply (ULM_Step delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr s0 from tr_s0_s' mid mid (snoc tr_s0_s' (step_trans a Hcall_to_caddr Htrans)) tr_s0_mid) ;eauto;try lia.
             **  econstructor;eauto.
                 exists Hcall_to_caddr, Htrans.
-                split.
-                eapply call_act_not_wait_act;eauto.
                 split.
                 unfold is_complete_strategy in Husr_complete.
                 destruct Husr_complete as [Hwell_usr Hact_in].
                 specialize(Hact_in from mid tr_s0_s' a Htrans).
-                destruct Hact_in as [_ Hact_in].
-                specialize(Hact_in Hcall_to_caddr).
                 eauto.
                 eauto.
-            **  eapply EPM_Base.
-                eauto.
-          * set(tr_s0_mid:= snoc tr_s0_s' (step_time a Hwait_action Htrans)).
-            exists (tr_s0_mid).
-            eapply (ULM_Time delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr s0 from tr_s0_s' 10 mid mid (snoc tr_s0_s' (step_time a Hwait_action Htrans)) tr_s0_mid) ;eauto;try lia.
-            **  unfold time_speed.
-                lia.
-            **  unfold is_complete_strategy in Husr_complete.
-                destruct Husr_complete as [Hwell_usr Hact_in].
-                specialize(Hact_in from mid tr_s0_s' a Htrans).
-                destruct Hact_in as [Hact_in _ ].
-                specialize(Hact_in Hwait_action).
-                eauto.
-            **  econstructor;eauto.
             **  eapply EPM_Base.
                 eauto.
         + assert(H_mid_funds_gt_zero : (funds mid caddr > 0)%Z ).
@@ -2710,21 +2859,6 @@ Section envExec.
           }
           assert(tr_s0_mid : trace(s0,mid)) by eapply (snoc tr_s0_s' l).
           assert(step_from_mid : TransitionStep from mid) by eauto.
-          (* assert(reachable_via c caddr s0 s mid).
-          {
-            unfold reachable_via in H12.
-            destruct_and_split.
-            destruct H16 as [tr_s_from].
-            assert(tr_s_mid:trace(s,mid)).
-            {
-              eapply (snoc tr_s_from tl).
-            }
-            econstructor.
-            econstructor.
-            eauto.
-            econstructor;eauto.
-            econstructor;eauto.
-          } *)  
           assert(Hvia_mid_to : reachable_via c caddr s0 mid to).
           {
             unfold reachable_via in Hvia_s'_s'.
@@ -2758,13 +2892,11 @@ Section envExec.
               unfold stratDrive.
               exists a,Hcall_to_caddr, Htrans.
               split.
-              eapply call_act_not_wait_act;eauto.
-              split. 
+
               unfold is_complete_strategy in Husr_complete.
               destruct_and_split.
               specialize(H4 from mid tr_s0_s' a Htrans).
               destruct_and_split.
-              specialize(H5 Hcall_to_caddr).
               eauto.
               eauto.
             }
@@ -2773,7 +2905,12 @@ Section envExec.
             {
               unfold isReachableUnderInterleavedExecution.
               eauto.
-              eapply ISE_Turn_Step;eauto.
+              assert(multiStratDrive delta_env addrs_env s0 mid sn_tr_s0_mid mid sn_tr_s0_mid 0) by eapply MS_Refl.
+              eapply ISE_Step;eauto.
+              (* eapply (empty_strat_passive s0 mid sn_tr_s0_mid)  in Henv_empty.
+              unfold passive_delta in Henv_empty.
+              rewrite  Henv_empty.
+              intuition. *)
             }
             assert(Hvia_mid_mid : reachable_via c caddr s0 mid mid).
             {
@@ -2789,88 +2926,40 @@ Section envExec.
             assert(Hihb_mid_to:inhabited (trace( mid, to))) by eauto.
             specialize(IHtraux_s'_s'' Hihb_mid_to H_s''_funds sn_tr_s0_mid His_r_inter Hready_mid Hvia_mid_mid Htc_mid tr_mid_to tr_s0_to).
             decompose_exists.
-            rename x into n.
-            exists (n+1).
+            rename x0 into x1.
+            rename x into x0.
+            
+            (* exists (n+1). *)
             exists x0, x1.
             rename tr_s0_s' into tr_s0_from.
-            eapply (ULM_Step delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr s0 from tr_s0_from (n+1) mid x0 (snoc tr_s0_from (step_trans a Hcall_to_caddr Htrans)) x1) ;eauto;try lia.
+            eapply (ULM_Step delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr s0 from tr_s0_from mid x0 (snoc tr_s0_from (step_trans a Hcall_to_caddr Htrans)) x1) ;eauto;try lia.
             unfold stratDrive.
             exists a,Hcall_to_caddr, Htrans.
             intuition.
-            eapply call_act_not_wait_act;eauto.
             unfold is_complete_strategy  in Husr_complete.
             destruct Husr_complete.
             specialize(H4 from mid tr_s0_from a Htrans).
             destruct_and_split.
             eauto.
             eauto.
-            eapply EPM_Turn;eauto.
-            assert(Ht2:n+1-1 = n) by lia.
-            rewrite Ht2.
-            intuition.
-          * set(sn_tr_s0_mid:= snoc tr_s0_s' (step_time a Hwait_action Htrans)).
-            assert(Hinter:interleavedExecution delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env s0 s0 tr_s0_s0 Tenv mid sn_tr_s0_mid).
-            {
-              eapply (IS_Wait_Step_Once delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env s0 s0 tr_s0_s0 Tenv from  tr_s0_s' mid sn_tr_s0_mid);eauto.
-              unfold isReachableUnderInterleavedExecution  in H_interleaved.
-              eapply ISU_Turn_Step;eauto.
-              unfold is_complete_strategy in Husr_complete.
-              destruct_and_split.
-              specialize(H4 from mid tr_s0_s' a Htrans).
-              destruct_and_split.
-              specialize(H4 Hwait_action).
-              eauto.
-              unfold is_complete_strategy in Husr_complete.
-              destruct_and_split.
-              specialize(H4 from mid tr_s0_s' a Htrans).
-              destruct_and_split.
-              specialize(H4 Hwait_action).
-              eauto.
-              econstructor;eauto.
-            }
-            assert(His_r_inter:isReachableUnderInterleavedExecution delta_usr delta_env addrs_usr
-            addrs_env s0 tr_s0_s0 mid sn_tr_s0_mid).
-            {
-              unfold isReachableUnderInterleavedExecution.
-              eauto.
-              eapply ISE_Turn_Step;eauto.
-            }
-            assert(Hvia_mid_mid : reachable_via c caddr s0 mid mid).
-            {
-              econstructor.
-              eauto.
-              econstructor.
-              apply clnil.
-            }
-            assert(Htc_mid: transition_reachable c caddr s0 mid).
-            {
-              econstructor;eauto.
-            }
-            assert(Hihb_mid_to:inhabited (trace( mid, to))) by eauto.
-            specialize(IHtraux_s'_s'' Hihb_mid_to H_s''_funds sn_tr_s0_mid His_r_inter Hready_mid Hvia_mid_mid Htc_mid tr_mid_to tr_s0_to).
-            decompose_exists.
-            rename x into n.
-            exists (n+time_speed).
-            exists x0, x1.
-            rename tr_s0_s' into tr_s0_from.
-            eapply (ULM_Time delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr s0 from tr_s0_from (n+time_speed) mid x0 (snoc tr_s0_from (step_time a Hwait_action Htrans)) x1) ;eauto;try lia.
-            unfold is_complete_strategy in Husr_complete.
-            destruct_and_split.
-            specialize(H4 from mid tr_s0_from  a Htrans).
-            destruct_and_split.
-            specialize(H4 Hwait_action).
+            eapply EPM_Step.
             eauto.
-            econstructor;eauto.
-            eapply EPM_Turn;eauto.
-            assert(Ht2:n + time_speed - time_speed = n) by lia.
-            rewrite Ht2.
-            intuition.
+            intros.
+            pose proof H3.
+            eapply multiSuccTrace_delta_empty_refl_multr in H3;eauto.
+            destruct_and_split.
+            eapply multiStratSucc_n_zero_s_eq in H4;eauto.
+            destruct_and_split.
+          subst.
+          inversion H6.
+          eauto.
+            
   Qed.
      
   Lemma SL_equiv_BL_with_empty_env_and_complete_user:
     forall delta_usr delta_env addrs_usr addrs_env c s0,
       is_init_state c caddr s0 ->
-      is_emtpty_strategy delta_env addrs_env ->
+      is_empty_strat delta_env addrs_env ->
       is_complete_strategy delta_usr addrs_usr c s0 ->
       base_liquidity c caddr s0 <->
       strat_liquidity delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr c s0.
@@ -2884,1579 +2973,8 @@ Section envExec.
   Qed.
 
 
-  Lemma BSL_implies_SL :
-    forall (delta_usr : strat)
-          (addrs_usr : list Address)
-          (delta_env : strat)
-          (addrs_env : list Address)
-          (caddr : Address)
-          (c : Contract Setup Msg State Error)
-          (P : ChainState -> Prop)
-          (s0 : ChainState)
-          (time : nat),
-    (forall s', P s' = True) -> 
-    (forall tr s' tr', isReachableUnderInterleavedExecution delta_usr delta_env addrs_usr addrs_env s0 tr s' tr' ->
-      P s' ->
-      bounded_strat_liquidity delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr c P s0 time) ->
-    strat_liquidity delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr c s0.
-  Proof.
-    intros.
-    unfold strat_liquidity.
-    intros.
-    specialize(H3 s').
-    specialize(H4 tr s' tr' H6).
-    rewrite H3 in H4.
-    intuition.
-    unfold bounded_strat_liquidity in H7.
-    specialize(H7 H5 tr s' tr' H6).
-    rewrite H3 in H7.
-    intuition.
-    decompose_exists.
-    destruct_and_split.
-    exists x, x0,x1.
-    intuition.
-  Qed.
-
-  Lemma execute_action_slot_unchange:
-    forall s s' a,
-      execute_action a s = Ok s' ->
-      s'.(current_slot ) = s.(current_slot).
-  Proof.
-    intros.
-    eapply execute_action_step in H3 as eval.
-    destruct_action_eval.
-    + rewrite_environment_equiv.
-      simpl.
-      lia.
-    + rewrite_environment_equiv.
-      simpl.
-      lia.
-    + rewrite_environment_equiv.
-      simpl.
-      lia.
-  Qed.
-
-
-  Lemma transition_time_one:
-    forall a s s',
-      transition s a = Ok s' ->
-      s'.(current_slot) - s.(current_slot) >= 1.
-  Proof.
-    intros.
-    decompose_transition H3.
-    + unfold get_wait_time in Hres.
-      rewrite Hcond0 in Hres.
-      inversion Hres.
-      subst.
-      unfold add_block_exec in Hexec.
-      destruct_match in Hexec;try congruence.
-      destruct_match in Hexec;try congruence.
-      destruct_match in Hexec;try congruence.
-      unfold execute_actions in Hexec.
-      simpl in *.
-      inversion Hexec.
-      subst.
-      simpl.
-      unfold time_speed.
-      lia.
-    + unfold add_block_exec in Hexec.
-      destruct_match in Hexec;try congruence.
-      destruct_match in Hexec;try congruence.
-      destruct_match in Hexec;try congruence.
-      unfold execute_actions in Hexec.
-      simpl in *.
-      destruct (execute_action a (add_new_block_to_env (get_valid_header s) s)) eqn : t;try congruence.
-      destruct_match in Hexec;try congruence.
-      inversion Hexec.
-      simpl.
-      inversion Hexec.
-      subst.
-      simpl.
-      unfold time_speed.
-      eapply execute_action_slot_unchange in t.
-      rewrite t.
-      simpl.
-      lia.
-      destruct (execute_action a0 t0) eqn : t2;try congruence.
-      destruct_match in Hexec;try congruence.
-      eapply execute_action_slot_unchange in t2.
-      inversion Hexec.
-      subst.
-      simpl.
-      eapply execute_action_slot_unchange in t.
-      rewrite t2.
-      rewrite t.
-      simpl.
-      lia.
-      destruct (execute_action a1 t1) eqn : t3;try congruence.
-      destruct_match in Hexec;try congruence.
-      eapply execute_action_slot_unchange in t3.
-      inversion Hexec.
-      subst.
-      simpl.
-      eapply execute_action_slot_unchange in t.
-      eapply execute_action_slot_unchange in t2.
-      rewrite t3.
-      rewrite t2.
-      rewrite t.
-      simpl.
-      lia.
-      destruct (execute_action a2 t4) eqn : t5;try congruence.
-      destruct_match in Hexec;try congruence.
-      inversion Hexec.
-      subst.
-      simpl.
-      eapply execute_action_slot_unchange in t5.
-      eapply execute_action_slot_unchange in t3.
-      eapply execute_action_slot_unchange in t2.
-      eapply execute_action_slot_unchange in t.
-      rewrite t5.
-      rewrite t3.
-      rewrite t2.
-      rewrite t.
-      simpl.
-      lia.
-      destruct (execute_action a3 t6) eqn : t7;try congruence.
-      destruct_match in Hexec;try congruence.
-      inversion Hexec.
-      subst.
-      simpl.
-      eapply execute_action_slot_unchange in t7.
-      eapply execute_action_slot_unchange in t5.
-      eapply execute_action_slot_unchange in t3.
-      eapply execute_action_slot_unchange in t2.
-      eapply execute_action_slot_unchange in t.
-      rewrite t7.
-      rewrite t5.
-      rewrite t3.
-      rewrite t2.
-      rewrite t.
-      simpl.
-      lia.
-  Qed.
-
-  Lemma stratDrive_time_one:
-    forall s0 s s' tr tr' delta addrs ,
-    stratDrive s0 delta addrs s tr s'  tr' ->
-    s'.(current_slot) - s.(current_slot) >= 1.
-  Proof.
-    intros.
-    decompose_stratDrive H3.
-    destruct_and_split.
-    pose proof H_in.
-    eapply transition_time_one in H6.
-    eauto.
-  Qed.
-
-  Lemma timeDrive_time_one:
-    forall s0 s s' tr tr'  ,
-      timeDrive s0 s tr s' tr' ->
-      s'.(current_slot) - s.(current_slot) >= 1.
-  Proof.
-    intros.
-    decompose_timeDrive H3.
-    destruct_and_split.
-    eapply transition_time_one in Htrans.
-    eauto.
-  Qed.
-
-  Lemma multiStratDrive_time_gt_eq:
-    forall s0 s s' tr tr' count delta addrs,
-      multiStratDrive delta addrs s0 s tr s' tr' count ->
-      s'.(current_slot) >= s.(current_slot) .
-  Proof.
-    intros.
-    induction H3.
-    + lia.
-    + eapply stratDrive_time_one in H4.
-      lia.
-  Qed.
-
-  Lemma ttrace_time_gt:
-    forall s0 s ,
-      TransitionTrace s0 s ->
-      s.(current_slot) >= s0.(current_slot) .
-  Proof.
-    intros .
-    rename X into tr.
-    induction tr.
-    + lia.
-    + decompose_TransitionStep l.
-      - eapply transition_time_one in Htrans.
-        lia.
-      - eapply transition_time_one in Htrans.
-        lia.
-  Qed.
-
-  Lemma slot_diff_ineq : forall m n count,
-    ( m >= 1) ->
-    ( n >= count) ->
-    (m + n >= 1 + count).
-  Proof.
-    intros.
-    lia.
-  Qed.
-
-  Lemma slot_diff_ineq_aux:
-    forall a b count: nat,
-    a >= 1 -> b >= count ->
-    a + b >= count + 1.
-  Proof.
-    intros.
-    (* 利用自然数加法的单调性 *)
-    assert (a + b >= 1 + count).
-    { 
-      apply Nat.add_le_mono; assumption.
-    }
-    lia.
-  Qed.
-  Local Open Scope nat_scope.
-
-  Lemma sub_add : forall a b c : nat,
-    a >= b ->
-    b >= c ->
-    a - b + (b - c) = a - c.
-  Proof.
-  intros.
-  lia.
-  Qed.
-
-
-
-
-  Lemma multiStratDrive_time_n:
-  forall  s0 s s' tr tr' delta addrs n,
-    multiStratDrive delta addrs s0 s tr s' tr' n ->
-    s'.(current_slot) - s.(current_slot) >= n.
-  Proof.
-    intros.
-    induction H3.
-    - lia.
-    - assert(s'.(current_slot) - s.(current_slot) >= count) by eauto.
-      eapply stratDrive_time_one in H4.
-      clear IHmultiStratDrive.
-      assert( current_slot s'' - current_slot s' > 0).
-      eapply (slot_diff_ineq (current_slot s'' - current_slot s') (current_slot s' - current_slot s) count) in H5;eauto.
-      assert (current_slot s'' - current_slot s' + (current_slot s' - current_slot s) = current_slot s'' - current_slot s ).
-      {
-        rewrite sub_add;try lia.
-        eapply multiStratDrive_time_gt_eq in H3.
-        lia.
-      }
-      lia.
-  Qed.
-  
-  Lemma address_not_contract_negb:
-  forall addr,
-    address_not_contract addr= true -> address_is_contract addr = false.
-  Proof.
-    intros.
-    unfold address_not_contract in H3.
-    destruct ((address_is_contract addr)) eqn : H'; try congruence.
-    simpl in H3.
-    congruence.
-  Qed.
-
-
-  Lemma forward_time_ttrace_des slot:
-    forall c s0 s ,
-      is_init_state c caddr s0 ->
-      transition_reachable c caddr s0 s ->
-      exists s',
-        reachable_via c caddr s0 s s' /\
-        s'.(current_slot) >= slot.
-  Proof.
-    intros.
-    induction slot.
-    - exists s.
-      split.
-      + eapply reachable_via_refl;eauto.
-      + lia.
-    - decompose_exists.
-      destruct_and_split.
-      rename x into s'.
-      set(a:=wait_action 1).
-      assert(exists t, get_wait_time a = Ok t).
-      {
-        eexists.
-        unfold get_wait_time.
-        unfold is_wait_action.
-        simpl.
-        destruct_address_eq;try congruence.
-        simpl.
-        eauto.
-      }
-      destruct H7 as [t Ht].
-      pose ( s'' := (s' <| chain_state_env := add_new_block_to_env 
-                            (get_valid_header_forward_time s' t ) s'|>
-                        <|chain_state_queue := []|> )).
-      assert(readyToStepState c caddr s0 s').
-      {
-        pose proof H3.
-        eapply init_ready in H3.
-        assert(transition_reachable c caddr s0 s').
-        {
-          econstructor;eauto.
-          decompose_reachable_via H5.
-          decompose_transition_reachable H_reachable.
-          econstructor;eauto.
-          eapply (clist_app trace tr).
-        }
-        eapply transition_reachable_readyToStepState;eauto.
-      }
-      unfold readyToStepState in H7.
-      destruct_and_split.
-      assert(transition s' a = Ok s'').
-      {
-        
-        unfold transition.
-        unfold queue_isb_empty.
-        rewrite H8.
-        unfold is_wait_action.
-        simpl.
-        destruct_address_eq;try congruence.
-        simpl.
-        rewrite Ht.
-        unfold add_block_exec.
-        simpl.
-        pose proof Ht.
-        unfold get_wait_time in H9.
-        simpl in H9.
-        destruct_address_eq;try congruence.
-        simpl in H9.
-        inversion H9.
-        unfold time_speed.
-        assert(validate_header (get_valid_header_forward_time s' 1) s'=true).
-        {
-          unfold validate_header.
-          cbn in  *.
-          propify;eauto.
-          repeat split;eauto.
-          destruct (current_slot s' + 1 ) eqn : H'.
-          lia.
-          propify.
-          lia.
-          unfold address_not_contract.
-          rewrite miner_always_eoa.
-          intuition.
-        }
-        rewrite H10.
-        intuition.
-      }
-      assert(step : TransitionStep s' s'').
-      {
-        eapply (step_time a) .
-        unfold is_wait_action.
-        simpl.
-        destruct_address_eq;try congruence.
-        intuition.
-        eauto.
-      }
-      assert(inhabited(trace(s,s''))).
-      {
-        decompose_transition_reachable H4.
-        decompose_reachable_via H5.
-        econstructor;eauto.
-        set (snoc tr step).
-        eauto.
-      }
-      destruct H10 as [tr].
-      exists s''.
-      split.
-      econstructor;eauto.
-      unfold s''.
-      simpl.
-      unfold get_wait_time in Ht.
-      simpl in Ht.
-      destruct_address_eq;try congruence.
-      simpl in Ht.
-      inversion Ht.
-      unfold time_speed.
-      lia.
-  Qed.
-
-  Lemma forward_time_ttrace_inter slot:
-  forall c s0 s ,
-    is_init_state c caddr s0 ->
-    transition_reachable c caddr s0 s ->
-    exists s',
-      reachable_via c caddr s0 s s' /\
-      s'.(current_slot) = s.(current_slot) + slot.
-  Proof.
-    intros.
-    induction slot.
-    - exists s.
-      split.
-      + eapply reachable_via_refl;eauto.
-      + lia.
-    - decompose_exists.
-      destruct_and_split.
-      rename x into s'.
-      set(a:=wait_action 1).
-      assert(exists t, get_wait_time a = Ok t).
-      {
-        eexists.
-        unfold get_wait_time.
-        unfold is_wait_action.
-        simpl.
-        destruct_address_eq;try congruence.
-        simpl.
-        eauto.
-      }
-      destruct H7 as [t Ht].
-      pose ( s'' := (s' <| chain_state_env := add_new_block_to_env 
-                            (get_valid_header_forward_time s' t ) s'|>
-                        <|chain_state_queue := []|> )).
-      assert(readyToStepState c caddr s0 s').
-      {
-        pose proof H3.
-        eapply init_ready in H3.
-        assert(transition_reachable c caddr s0 s').
-        {
-          econstructor;eauto.
-          decompose_reachable_via H5.
-          decompose_transition_reachable H_reachable.
-          econstructor;eauto.
-          eapply (clist_app trace tr).
-        }
-        eapply transition_reachable_readyToStepState;eauto.
-      }
-      unfold readyToStepState in H7.
-      destruct_and_split.
-      assert(transition s' a = Ok s'').
-      {
-        
-        unfold transition.
-        unfold queue_isb_empty.
-        rewrite H8.
-        unfold is_wait_action.
-        simpl.
-        destruct_address_eq;try congruence.
-        simpl.
-        rewrite Ht.
-        unfold add_block_exec.
-        simpl.
-        pose proof Ht.
-        unfold get_wait_time in H9.
-        simpl in H9.
-        destruct_address_eq;try congruence.
-        simpl in H9.
-        inversion H9.
-        unfold time_speed.
-        assert(validate_header (get_valid_header_forward_time s' 1) s'=true).
-        {
-          unfold validate_header.
-          cbn in  *.
-          propify;eauto.
-          repeat split;eauto.
-          destruct (current_slot s' + 1 ) eqn : H'.
-          lia.
-          propify.
-          lia.
-          unfold address_not_contract.
-          rewrite miner_always_eoa.
-          intuition.
-        }
-        rewrite H10.
-        intuition.
-      }
-      assert(step : TransitionStep s' s'').
-      {
-        eapply (step_time a) .
-        unfold is_wait_action.
-        simpl.
-        destruct_address_eq;try congruence.
-        intuition.
-        eauto.
-      }
-      assert(inhabited(trace(s,s''))).
-      {
-        decompose_transition_reachable H4.
-        decompose_reachable_via H5.
-        econstructor;eauto.
-        set (snoc tr step).
-        eauto.
-      }
-      destruct H10 as [tr].
-      exists s''.
-      split.
-      econstructor;eauto.
-      unfold s''.
-      simpl.
-      unfold get_wait_time in Ht.
-      simpl in Ht.
-      destruct_address_eq;try congruence.
-      simpl in Ht.
-      inversion Ht.
-      unfold time_speed.
-      lia.
-  Qed.
-
-  Lemma forward_time_interleavedExecution slot:
-  forall c s0 s tr delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env ,
-    is_init_state c caddr s0 ->
-    transition_reachable c caddr s0 s ->
-    wellDefinedSystem delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr c s0 ->
-    exists s' tr' flag,
-      interleavedExecution delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env s0 s tr flag s' tr' /\
-      s'.(current_slot) >= s.(current_slot) + slot.
-  Proof.
-    intros.
-    induction slot.
-    - exists s, tr, Tenv.
-      split.
-      + eapply IS_Refl;eauto.
-      + lia.
-    - decompose_exists.
-      destruct_and_split.
-      rename x into s'.
-      rename x0 into tr'.
-      rename  x1 into flag.
-      destruct flag eqn:Hflag.
-      + destruct (delta_usr s0 s' tr' addrs_usr) eqn:Hdelta_usr.
-        * destruct (delta_env s0 s' tr' addrs_env) eqn:Hdelta_env.
-          -- set (a := wait_action 1).
-             assert(exists t, get_wait_time a = Ok t).
-             {
-               eexists.
-               unfold get_wait_time.
-               unfold is_wait_action.
-               simpl.
-               destruct_address_eq;try congruence.
-               simpl.
-               eauto.
-             }
-             destruct H8 as [t Ht].
-             pose ( s'' := (s' <| chain_state_env := add_new_block_to_env 
-                               (get_valid_header_forward_time s' t ) s'|>
-                           <|chain_state_queue := []|> )).
-             assert(readyToStepState c caddr s0 s').
-             {
-               pose proof H3.
-               eapply init_ready in H3.
-               assert(transition_reachable c caddr s0 s').
-               {
-                 econstructor;eauto.
-               }
-               eapply transition_reachable_readyToStepState;eauto.
-             }
-             unfold readyToStepState in H8.
-             destruct_and_split.
-             assert(transition s' a = Ok s'').
-             {
-               
-               unfold transition.
-               unfold queue_isb_empty.
-               rewrite H9.
-               unfold is_wait_action.
-               simpl.
-               destruct_address_eq;try congruence.
-               simpl.
-               rewrite Ht.
-               unfold add_block_exec.
-               simpl.
-               pose proof Ht.
-               unfold get_wait_time in H10.
-               simpl in H10.
-               destruct_address_eq;try congruence.
-               simpl in H10.
-               inversion H10.
-               unfold time_speed.
-               assert(validate_header (get_valid_header_forward_time s' 1) s'=true).
-               {
-                 unfold validate_header.
-                 cbn in  *.
-                 propify;eauto.
-                 repeat split;eauto.
-                 destruct (current_slot s' + 1 ) eqn : H'.
-                 lia.
-                 propify.
-                 lia.
-                 unfold address_not_contract.
-                 rewrite miner_always_eoa.
-                 intuition.
-               }
-               rewrite H11.
-               intuition.
-             }
-             assert(step : TransitionStep s' s'').
-             {
-               eapply (step_time a) .
-               unfold is_wait_action.
-               simpl.
-               destruct_address_eq;try congruence.
-               intuition.
-               eauto.
-             }
-             assert(is_wait_action a = true).
-             {
-                unfold is_wait_action.
-                simpl.
-                destruct_address_eq;try congruence.
-                simpl.
-                eauto.
-             }
-             set(tr'' := snoc tr' (step_time a H11 H10)).
-              assert(timeDrive s0 s' tr' s'' tr'').
-              {
-                econstructor;eauto.
-              }
-              exists s'',tr'',Tenv.
-              split.
-              eapply IS_Wait_Step_Once;eauto.
-              unfold s''.
-              simpl.
-              unfold get_wait_time in Ht.
-              simpl in Ht.
-              destruct_address_eq;try congruence.
-              simpl in Ht.
-              inversion Ht.
-              unfold time_speed.
-              lia.
-          -- assert (interleavedExecution delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env 
-                  s0 s tr Tenv s' tr').
-              {
-                eapply ISU_Turn_Step;eauto.
-              }
-              assert(Hmulti : exists s'' tr'', multiStratDrive delta_env addrs_env s0 s' tr' s'' tr'' 1).
-              {
-                assert(exists s'' tr'',stratDrive s0 delta_env addrs_env s' tr' s'' tr'').
-                {
-                  assert(is_valid_action s' a = true).
-                  {
-                    assert (readyToStepState c caddr s0 s').
-                    {
-                      eapply transition_reachable_readyToStepState;eauto.
-                    }
-                    decompose_wellDefinedSystem H5.
-                    specialize (H_env_strat s' tr').
-                    destruct H_env_strat as [H5 _].
-                    eapply H5 in H9.
-                    rewrite Hdelta_env in H9.
-                    assert (is_valid_action s' a = true).
-                    inversion H9.
-                    eauto.
-                    eauto.
-                  }
-                  unfold is_valid_action in H9.
-                  destruct (transition s' a) eqn:Htrans;try congruence.
-                  unfold stratDrive.
-                  set (tr'' := snoc tr' (step_trans a H9 Htrans)).
-                  exists t, tr'', a,H9,Htrans.
-                  split.
-                  eapply call_act_not_wait_act;eauto.
-                  split.
-                  rewrite Hdelta_env.
-                  intuition.
-                  eauto.
-                }
-                destruct H9 as [s'' [tr'' Hstrat_refines]].
-                exists s'', tr''.
-                assert (multiStratDrive delta_env addrs_env s0 s' tr' s' tr' 0).
-                {
-                  eapply MS_Refl;eauto.
-                }
-                eapply MS_Step in H9;eauto.
-              }
-              destruct Hmulti as [s'' [tr'' Hmulti]].
-              exists s'', tr'', Tusr.
-              split.
-              eapply ISE_Step;eauto.
-              rewrite Hdelta_env.
-              intuition.
-              eapply  multiStratDrive_time_n in Hmulti.
-              lia.
-        * destruct (delta_env s0 s' tr' addrs_env) eqn:Hdelta_env.
-          -- assert(exists s'' tr'',stratDrive s0 delta_usr addrs_usr s' tr' s'' 
-                    tr'').
-                {
-                  assert(is_valid_action s' a = true).
-                  {
-                    assert (readyToStepState c caddr s0 s').
-                    {
-                      eapply transition_reachable_readyToStepState;eauto.
-                    }
-                    decompose_wellDefinedSystem H5.
-                    specialize (H_usr_strat s' tr').
-                    destruct H_usr_strat as [H5 _].
-                    eapply H5 in H8.
-                    rewrite Hdelta_usr in H8.
-                    assert (is_valid_action s' a = true).
-                    inversion H8.
-                    eauto.
-                    eauto.
-                  }
-                  unfold is_valid_action in H8.
-                  destruct (transition s' a) eqn:Htrans;try congruence.
-                  unfold stratDrive.
-                  set (tr'' := snoc tr' (step_trans a H8 Htrans)).
-                  exists t, tr'', a,H8,Htrans.
-                  split.
-                  eapply call_act_not_wait_act;eauto.
-                  split.
-                  rewrite Hdelta_usr.
-                  intuition.
-                  eauto.
-                }
-                destruct H8 as [s'' [tr'' Hstrat_refines]].
-                exists s'', tr'', Tenv.
-                split.
-                eapply ISU_Step;eauto.
-                eapply stratDrive_time_one in Hstrat_refines.
-                lia.
-          -- assert(exists s'' tr'',stratDrive s0 delta_usr addrs_usr s' tr' s'' 
-                      tr'').
-                {
-                  assert(is_valid_action s' a = true).
-                  {
-                    assert (readyToStepState c caddr s0 s').
-                    {
-                      eapply transition_reachable_readyToStepState;eauto.
-                    }
-                    decompose_wellDefinedSystem H5.
-                    specialize (H_usr_strat s' tr').
-                    destruct H_usr_strat as [H5 _].
-                    eapply H5 in H8.
-                    rewrite Hdelta_usr in H8.
-                    assert (is_valid_action s' a = true).
-                    inversion H8.
-                    eauto.
-                    eauto.
-                  }
-                  unfold is_valid_action in H8.
-                  destruct (transition s' a) eqn:Htrans;try congruence.
-                  unfold stratDrive.
-                  set (tr'' := snoc tr' (step_trans a H8 Htrans)).
-                  exists t, tr'', a,H8,Htrans.
-                  split.
-                  eapply call_act_not_wait_act;eauto.
-                  split.
-                  rewrite Hdelta_usr.
-                  intuition.
-                  eauto.
-                }
-                destruct H8 as [s'' [tr'' Hstrat_refines]].
-                exists s'', tr'', Tenv.
-                split.
-                eapply ISU_Step;eauto.
-                eapply stratDrive_time_one in Hstrat_refines.
-                lia.
-      + destruct (delta_usr s0 s' tr' addrs_usr) eqn:Hdelta_usr.
-        * destruct (delta_env s0 s' tr' addrs_env) eqn:Hdelta_env.
-          -- set (a := wait_action 1).
-             assert(exists t, get_wait_time a = Ok t).
-             {
-               eexists.
-               unfold get_wait_time.
-               unfold is_wait_action.
-               simpl.
-               destruct_address_eq;try congruence.
-               simpl.
-               eauto.
-             }
-             destruct H8 as [t Ht].
-             pose ( s'' := (s' <| chain_state_env := add_new_block_to_env 
-                               (get_valid_header_forward_time s' t ) s'|>
-                           <|chain_state_queue := []|> )).
-             assert(readyToStepState c caddr s0 s').
-             {
-               pose proof H3.
-               eapply init_ready in H3.
-               assert(transition_reachable c caddr s0 s').
-               {
-                 econstructor;eauto.
-               }
-               eapply transition_reachable_readyToStepState;eauto.
-             }
-             unfold readyToStepState in H8.
-             destruct_and_split.
-             assert(transition s' a = Ok s'').
-             {
-               
-               unfold transition.
-               unfold queue_isb_empty.
-               rewrite H9.
-               unfold is_wait_action.
-               simpl.
-               destruct_address_eq;try congruence.
-               simpl.
-               rewrite Ht.
-               unfold add_block_exec.
-               simpl.
-               pose proof Ht.
-               unfold get_wait_time in H10.
-               simpl in H10.
-               destruct_address_eq;try congruence.
-               simpl in H10.
-               inversion H10.
-               unfold time_speed.
-               assert(validate_header (get_valid_header_forward_time s' 1) s'=true).
-               {
-                 unfold validate_header.
-                 cbn in  *.
-                 propify;eauto.
-                 repeat split;eauto.
-                 destruct (current_slot s' + 1 ) eqn : H'.
-                 lia.
-                 propify.
-                 lia.
-                 unfold address_not_contract.
-                 rewrite miner_always_eoa.
-                 intuition.
-               }
-               rewrite H11.
-               intuition.
-             }
-             assert(step : TransitionStep s' s'').
-             {
-               eapply (step_time a) .
-               unfold is_wait_action.
-               simpl.
-               destruct_address_eq;try congruence.
-               intuition.
-               eauto.
-             }
-              assert(is_wait_action a = true).
-              {
-                  unfold is_wait_action.
-                  simpl.
-                  destruct_address_eq;try congruence.
-                  simpl.
-                  eauto.
-              } 
-              set(tr'' := snoc tr' (step_time a H11 H10)).
-              assert(timeDrive s0 s' tr' s'' tr'').
-              {
-                econstructor;eauto.
-              }
-              exists s'',tr'',Tenv.
-              split.
-              eapply IS_Wait_Step_Once;eauto.
-              unfold s''.
-              simpl.
-              unfold get_wait_time in Ht.
-              simpl in Ht.
-              destruct_address_eq;try congruence.
-              simpl in Ht.
-              inversion Ht.
-              unfold time_speed.
-              lia.
-          --  assert(Hmulti : exists s'' tr'', multiStratDrive delta_env addrs_env 
-                  s0 s' tr' s'' tr'' 1).
-              {
-                assert(exists s'' tr'',stratDrive s0 delta_env addrs_env s' tr' s'' tr'').
-                {
-                  assert(is_valid_action s' a = true).
-                  {
-                    assert (readyToStepState c caddr s0 s').
-                    {
-                      eapply transition_reachable_readyToStepState;eauto.
-                    }
-                    decompose_wellDefinedSystem H5.
-                    specialize (H_env_strat s' tr').
-                    destruct H_env_strat as [H5 _].
-                    eapply H5 in H8.
-                    rewrite Hdelta_env in H8.
-                    assert (is_valid_action s' a = true).
-                    inversion H8.
-                    eauto.
-                    eauto.
-                  }
-                  unfold is_valid_action in H8.
-                  destruct (transition s' a) eqn:Htrans;try congruence.
-                  unfold stratDrive.
-                  set (tr'' := snoc tr' (step_trans a H8 Htrans)).
-                  exists t, tr'', a,H8,Htrans.
-                  split.
-                  eapply call_act_not_wait_act;eauto.
-                  split.
-                  rewrite Hdelta_env.
-                  intuition.
-                  eauto.
-                }
-                destruct H8 as [s'' [tr'' Hstrat_refines]].
-                exists s'', tr''.
-                assert (multiStratDrive delta_env addrs_env s0 s' tr' s' tr' 0).
-                {
-                  eapply MS_Refl;eauto.
-                }
-                eapply MS_Step in H8;eauto.
-              }
-              destruct Hmulti as [s'' [tr'' Hmulti]].
-              exists s'', tr'', Tusr.
-              split.
-              eapply ISE_Step;eauto.
-              rewrite Hdelta_env.
-              intuition.
-              eapply  multiStratDrive_time_n in Hmulti.
-              lia.
-        * destruct (delta_env s0 s' tr' addrs_env) eqn:Hdelta_env.
-          --  assert (interleavedExecution delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env 
-                  s0 s tr Tusr s' tr').
-              {
-                eapply ISE_Turn_Step;eauto.
-              }
-              assert(exists s'' tr'',stratDrive s0 delta_usr addrs_usr s' tr' s'' 
-                    tr'').
-                {
-                  assert(is_valid_action s' a = true).
-                  {
-                    assert (readyToStepState c caddr s0 s').
-                    {
-                      eapply transition_reachable_readyToStepState;eauto.
-                    }
-                    decompose_wellDefinedSystem H5.
-                    specialize (H_usr_strat s' tr').
-                    destruct H_usr_strat as [H5 _].
-                    eapply H5 in H9.
-                    rewrite Hdelta_usr in H9.
-                    assert (is_valid_action s' a = true).
-                    inversion H9.
-                    eauto.
-                    eauto.
-                  }
-                  unfold is_valid_action in H9.
-                  destruct (transition s' a) eqn:Htrans;try congruence.
-                  unfold stratDrive.
-                  set (tr'' := snoc tr' (step_trans a H9 Htrans)).
-                  exists t, tr'', a,H9,Htrans.
-                  split.
-                  eapply call_act_not_wait_act;eauto.
-                  split.
-                  rewrite Hdelta_usr.
-                  intuition.
-                  eauto.
-                }
-                destruct H9 as [s'' [tr'' Hstrat_refines]].
-                exists s'', tr'', Tenv.
-                split.
-                eapply ISU_Step;eauto.
-                eapply stratDrive_time_one in Hstrat_refines.
-                lia.
-          -- assert(Hmulti : exists s'' tr'', multiStratDrive delta_env addrs_env 
-                  s0 s' tr' s'' tr'' 1).
-              {
-                assert(exists s'' tr'',stratDrive s0 delta_env addrs_env s' tr' s'' tr'').
-                {
-                  assert(is_valid_action s' a0 = true).
-                  {
-                    assert (readyToStepState c caddr s0 s').
-                    {
-                      eapply transition_reachable_readyToStepState;eauto.
-                    }
-                    decompose_wellDefinedSystem H5.
-                    specialize (H_env_strat s' tr').
-                    destruct H_env_strat as [H5 _].
-                    eapply H5 in H8.
-                    rewrite Hdelta_env in H8.
-                    assert (is_valid_action s' a0 = true).
-                    inversion H8.
-                    eauto.
-                    eauto.
-                  }
-                  unfold is_valid_action in H8.
-                  destruct (transition s' a0) eqn:Htrans;try congruence.
-                  unfold stratDrive.
-                  set (tr'' := snoc tr' (step_trans a0 H8 Htrans)).
-                  exists t, tr'', a0,H8,Htrans.
-                  split.
-                  eapply call_act_not_wait_act;eauto.
-                  split.
-                  rewrite Hdelta_env.
-                  intuition.
-                  eauto.
-                }
-                destruct H8 as [s'' [tr'' Hstrat_refines]].
-                exists s'', tr''.
-                assert (multiStratDrive delta_env addrs_env s0 s' tr' s' tr' 0).
-                {
-                  eapply MS_Refl;eauto.
-                }
-                eapply MS_Step in H8;eauto.
-              }
-              destruct Hmulti as [s'' [tr'' Hmulti]].
-              exists s'', tr'', Tusr.
-              split.
-              eapply ISE_Step;eauto.
-              rewrite Hdelta_env.
-              intuition.
-              eapply multiStratDrive_time_n in Hmulti.
-              lia.
-  Qed.
-
-  Section Monotonicity.
-
-  Definition addrs_subset (addrs1: list Address) (addrs2 : list Address) :=
-    incl addrs1 addrs2.
-
-  (* 我们的模型“时间流逝”依赖于空集存在，若为单纯的子集包含关系，
-      如果新的策略在同一状态下不再是空，就会使原本的“等待/时间流逝”执行分支失效，*)
-  Definition acts_subset_strict (acts1 acts2 : list Action) : Prop :=
-    match acts1 with
-    | [] => acts2 = []                     (* 如果 acts1 空，则 acts2 必须空 *)
-    | _  => incl acts1 acts2              (* 如果 acts1 非空，则 acts2 至少包含 acts1 *)
-    end.
-
-
-  (* 必须手动包含策略地址关系，因为wellStrat仅保证动作的来源来自地址，但可能会出现策略包含的地址不产生任何动作的问题，并且不产生动作其实是合理的 *)
-  Definition strat_subset_strict 
-    (delta1 : strat) (addrs1 : list Address)
-    (delta2 : strat) (addrs2 : list Address) : Prop :=
-      forall s0 s tr,
-        acts_subset_strict
-          (delta1 s0 s tr addrs1)
-          (delta2 s0 s tr addrs2).
-
-  Lemma in_empty_false : forall (A : Type) (x : A), ~ In x [].
-  Proof.
-    intros A x H4.
-    inversion H4. (* 空列表中不可能有元素，因此直接矛盾。 *)
-  Qed.
-
-  Lemma in_nonempty_to_empty_contradiction : forall (A : Type) (a : A) (l : list A),
-    (forall x, In x (a :: l) -> In x []) -> False.
-  Proof.
-    intros A a l H4.
-    (* 选择一个具体的元素 a，它在 a :: l 中。 *)
-    specialize (H4 a).
-    simpl in H4.
-    destruct H4.
-    eauto.
-  Qed.
-
-
-  Lemma  strat_subset_strict_no_empty:
-    forall (delta1 : strat) (addrs1 : list Address) (delta2 : strat) (addrs2 : list Address) s s' tr',
-      strat_subset_strict (delta1 : strat) (addrs1 : list Address) (delta2 : strat) (addrs2 : list Address) ->
-      delta1 s s' tr' addrs1 <> [] ->
-      delta2 s s' tr' addrs2 <> [].
-  Proof.
-    intros * Hsbt_delta H_delta.
-    unfold strat_subset_strict in Hsbt_delta.
-    specialize(Hsbt_delta s s' tr').
-    unfold acts_subset_strict in Hsbt_delta.
-    destruct (delta1 s s' tr' addrs1) ;try congruence.
-    unfold incl in Hsbt_delta.
-    intuition.
-    rewrite H3 in Hsbt_delta.
-    eapply in_nonempty_to_empty_contradiction;eauto.
-  Qed.
-
-  Lemma strat_subset_strict_no_empty_re:
-    forall (delta1 : strat) (addrs1 : list Address) (delta2 : strat) (addrs2 : list Address) s s' tr',
-      strat_subset_strict (delta1 : strat) (addrs1 : list Address) (delta2 : strat) (addrs2 : list Address) ->
-      delta2 s s' tr' addrs2 <> [] ->
-      delta1 s s' tr' addrs1 <> [].
-  Proof.
-    intros * Hsbt_delta H_delta.
-    unfold strat_subset_strict in Hsbt_delta.
-    specialize(Hsbt_delta s s' tr').
-    unfold acts_subset_strict in Hsbt_delta.
-    destruct (delta1 s s' tr' addrs1) ;try congruence.
-  Qed.
-
-  Lemma  strat_subset_strict_empty:
-    forall (delta1 : strat) (addrs1 : list Address) (delta2 : strat) (addrs2 : list Address) s s' tr',
-      strat_subset_strict (delta1 : strat) (addrs1 : list Address) (delta2 : strat) (addrs2 : list Address) ->
-      delta1 s s' tr' addrs1 = [] ->
-      delta2 s s' tr' addrs2 = [].
-  Proof.
-    intros * Hsbt_delta H_delta.
-    unfold strat_subset_strict in Hsbt_delta.
-    specialize(Hsbt_delta s s' tr').
-    unfold acts_subset_strict in Hsbt_delta.
-    destruct (delta1 s s' tr' addrs1) ;try congruence.
-  Qed.
-
-  Lemma  strat_subset_strict_empty_re:
-    forall (delta1 : strat) (addrs1 : list Address) (delta2 : strat) (addrs2 : list Address) s s' tr',
-      strat_subset_strict (delta1 : strat) (addrs1 : list Address) (delta2 : strat) (addrs2 : list Address) ->
-      delta2 s s' tr' addrs2 = [] ->
-      delta1 s s' tr' addrs1 = [].
-  Proof.
-    intros * Hsbt_delta H_delta.
-    unfold strat_subset_strict in Hsbt_delta.
-    specialize(Hsbt_delta s s' tr').
-    unfold acts_subset_strict in Hsbt_delta.
-    destruct (delta1 s s' tr' addrs1) ;try congruence.
-    rewrite H_delta in Hsbt_delta.
-    unfold incl in *.
-    eapply in_nonempty_to_empty_contradiction in Hsbt_delta.
-    inversion Hsbt_delta.
-  Qed.
-
-
-    Lemma stratDrive_subset:
-      forall s0 s s' tr tr' delta_usr1 addrs_usr1 delta_usr2 addrs_usr2,
-        strat_subset_strict delta_usr2 addrs_usr2 delta_usr1 addrs_usr1 ->
-        stratDrive s0 delta_usr2 addrs_usr2 s tr s' tr' ->
-        stratDrive s0 delta_usr1 addrs_usr1 s tr s' tr'.
-    Proof.
-      unfold stratDrive.
-      unfold strat_subset_strict.
-      unfold acts_subset_strict.
-      intros.
-      decompose_exists.
-      destruct_and_split. 
-      specialize(H3 s0 s tr).
-      exists x, x0 , x1.
-      split.
-      eauto.
-      split.
-      destruct (delta_usr2 s0 s tr addrs_usr2).
-      inversion H5.
-      eauto.
-      eauto.
-    Qed.
-
-    Lemma multiStratDrive_subset:
-      forall s0 s s' tr tr' delta_usr1 addrs_usr1 delta_usr2 addrs_usr2 n,
-        strat_subset_strict delta_usr2 addrs_usr2 delta_usr1 addrs_usr1 ->
-        multiStratDrive delta_usr2 addrs_usr2 s0 s tr s' tr' n ->
-        multiStratDrive delta_usr1 addrs_usr1 s0 s tr s' tr' n.
-    Proof.
-      intros.
-      induction H4.
-      - eapply MS_Refl.
-      - eapply stratDrive_subset in H5;eauto.
-        eapply MS_Step;eauto.
-    Qed.
-
-    (* 少的能到，多的也能到 *)
-    Lemma interleavedExecution_mono_incl_usr_unchanging (delta_usr : strat) (addrs_usr: list Address)  (delta_env1 : strat) (addrs_env1: list Address) (delta_env2 : strat) (addrs_env2: list Address) :
-      forall s0 s' c flag tr tr',
-        wellDefinedSystem delta_usr addrs_usr delta_env1 addrs_env1 caddr c s0 ->
-        wellDefinedSystem delta_usr addrs_usr delta_env2 addrs_env2 caddr c s0 ->
-        strat_subset_strict delta_env1 addrs_env1 delta_env2 addrs_env2 ->
-        interleavedExecution delta_usr addrs_usr delta_env1 addrs_env1 s0 s0 tr flag s' tr' ->
-        interleavedExecution delta_usr addrs_usr delta_env2 addrs_env2 s0 s0 tr flag s' tr'.
-    Proof.
-      intros * Hwell_sys1 Hwell_sys2 Hsbt_delta Hrc_itv.
-      induction Hrc_itv;eauto;try intuition.
-      - eapply IS_Refl.
-      - eapply IS_Wait_Step_Once;eauto.
-        unfold strat_subset_strict in Hsbt_delta.
-        specialize(Hsbt_delta s0 s' tr').
-        unfold acts_subset_strict in Hsbt_delta.
-        rewrite H4 in Hsbt_delta.
-        unfold incl in Hsbt_delta.
-        destruct (delta_env2 s0 s' tr' addrs_env2).
-        eauto.
-        eauto.
-      - eapply ISE_Step;eauto.
-        unfold strat_subset_strict in Hsbt_delta.
-        specialize(Hsbt_delta s0 s' tr').
-        unfold acts_subset_strict in Hsbt_delta.
-        destruct (delta_env1 s0 s' tr' addrs_env1) eqn : He;try congruence.
-        intuition.
-        rewrite H5 in Hsbt_delta.
-        unfold incl in Hsbt_delta.
-        eapply in_nonempty_to_empty_contradiction;eauto.
-        eapply multiStratDrive_subset;eauto.
-      - eapply ISE_Turn_Step;eauto.
-        unfold strat_subset_strict in Hsbt_delta.
-        specialize(Hsbt_delta s0 s' tr').
-        unfold acts_subset_strict in Hsbt_delta.
-        rewrite H3 in Hsbt_delta.
-        eauto.
-      - eapply ISU_Step;eauto.
-      - eapply ISU_Turn_Step;eauto.
-    Qed.
-
-    Lemma userLiquidatesNSteps_incl_env_unchanging (delta_usr : strat) (addrs_usr: list Address)  (delta_env1 : strat) (addrs_env1: list Address) (delta_env2 : strat) (addrs_env2: list Address) :
-      forall s0 s s' c tr tr' n,
-        wellDefinedSystem delta_usr addrs_usr delta_env1 addrs_env1 caddr c s0 ->
-        wellDefinedSystem delta_usr addrs_usr delta_env2 addrs_env2 caddr c s0 ->
-        strat_subset_strict delta_env1 addrs_env1 delta_env2 addrs_env2 ->
-        UserLiquidatesNSteps delta_usr addrs_usr delta_env2 addrs_env2 caddr s0 s tr n s' tr'->
-        UserLiquidatesNSteps delta_usr addrs_usr delta_env1 addrs_env1 caddr s0 s tr n s' tr'.
-    Proof.
-      intros * Hwell_sys1 Hwell_sys2 Hsbt_delta Hrc_itv.
-      decompose_wellDefinedSystem Hwell_sys1.
-      decompose_wellDefinedSystem Hwell_sys2.
-      clear H_usr_strat0 H_env_strat0 H_init0.
-      rename H_finite0 into H_finite2.
-      rename H_finite into H_finite1.
-      eapply (env_mut delta_usr addrs_usr delta_env2 addrs_env2 caddr s0 
-      (fun s tr n  s' tr' (_ : envProgress_Mutual delta_usr addrs_usr delta_env2 addrs_env2 caddr s0 s tr n s' tr') =>  
-      envProgress_Mutual delta_usr addrs_usr delta_env1 addrs_env1 caddr s0 s tr n s' tr')
-      (fun  s tr n s' tr' (_ : UserLiquidatesNSteps delta_usr addrs_usr delta_env2 addrs_env2 caddr  s0 s tr n s' tr') => 
-      UserLiquidatesNSteps delta_usr addrs_usr delta_env1 addrs_env1 caddr s0 s tr n s' tr')
-      );intros;subst;eauto.
-      - apply EPM_Base. assumption.
-      - eapply EPM_Step; eauto.
-        intros.
-        eapply strat_subset_strict_no_empty_re;eauto.
-        intros.
-        assert (multiStratDrive delta_env2 addrs_env2 s0 s1 tr0 s'0 tr'0 n1).
-        {
-          eapply multiStratDrive_subset;eauto.
-        }
-        specialize (H3 s'0 tr'0 n1).
-        eapply H3;eauto.
-      - eapply EPM_Time; eauto.
-        eapply strat_subset_strict_empty_re;eauto.
-      - eapply EPM_Turn; eauto.
-        eapply strat_subset_strict_empty_re;eauto.
-      - eapply ULM_Base;eauto.
-      - eapply ULM_Step;eauto.
-      - eapply ULM_Time;eauto.
-        eapply strat_subset_strict_empty_re;eauto.
-      - eapply ULM_Turn;eauto.
-    Qed.
-
-    (* 少的成立，大的更成立 *)
-    Lemma usr_liquid_Mono_env_unchanging (delta_usr : strat) (addrs_usr: list Address)  (delta_env1 : strat) (addrs_env1: list Address) (delta_env2 : strat) (addrs_env2: list Address) :
-      forall s0 c, 
-        wellDefinedSystem delta_usr addrs_usr delta_env1 addrs_env1 caddr c s0 ->
-        wellDefinedSystem delta_usr addrs_usr delta_env2 addrs_env2 caddr c s0 ->
-        strat_subset_strict delta_env1 addrs_env1 delta_env2 addrs_env2 -> 
-        strat_liquidity delta_usr addrs_usr delta_env2 addrs_env2 caddr c s0 ->
-        strat_liquidity delta_usr addrs_usr delta_env1 addrs_env1 caddr c s0.
-    Proof.
-      intros * Hwell_sys1 Hwell_sys2 Hstrat_refines Hliq_delta2.
-      unfold strat_liquidity in *.
-      intros Hwell_sys * Hrc_itv.
-      unfold isReachableUnderInterleavedExecution in Hrc_itv.
-      specialize(Hliq_delta2 Hwell_sys2 tr s' tr').
-      assert (interleavedExecution delta_usr addrs_usr delta_env2 addrs_env2 s0 s0
-      tr Tusr s' tr').
-      eapply interleavedExecution_mono_incl_usr_unchanging;eauto.
-      unfold isReachableUnderInterleavedExecution in Hliq_delta2.
-      specialize (Hliq_delta2 H3).
-      decompose_exists.
-      exists x, x0 ,x1.
-      eapply userLiquidatesNSteps_incl_env_unchanging in Hliq_delta2;eauto.
-    Qed.
-
-    Ltac decompose_wellStrat H :=
-      unfold wellStrat in H;
-      let Hs0 := fresh "Hs0" in
-      let Hs := fresh "Hs" in
-      let Htr_s := fresh "Htr_s" in
-      intros Hs0 Hs Htr_s;
-      match type of H with
-      | context[let delta_actions := ?delta _ _ _ _ in _] =>
-          let Hda := fresh "Hda" in
-          set (delta_actions := delta _ _ _ _) in H;
-          unfold delta_actions in H
-      | _ => idtac
-      end;
-      match type of H with
-      | _ -> Forall _ _ =>
-          let Hq := fresh "Hq" in
-          intros Hq; specialize (H Hq)
-      | Forall _ ?l =>
-          let Ha := fresh "Ha" in
-          apply Forall_forall in H; intros Ha
-      | _ => idtac
-      end.
-
-(* ---------------------------------------- *)
-(* ↓尝试在环境策略一定的情况下，验证单调性 ↓       *)
-(* ---------------------------------------- *)
-
-  (*
-  "user_stronger_than u1 u2" means:
-   1) From any environment path that arises with u1, we can produce
-      the same environment path with u2 (the user in u2 does not 
-      block or diverge forcibly).
-   2) For any state s that u1 can liquidate, u2 can also liquidate.
-
-  This is a 'semantic' notion: we don't care about time_remaining 
-  or sup/subset of actions directly, only about replicating 
-  or preserving the ability to reach funds=0.
-
-  u1 weak u2
-*)
-
-(** 
-  trace_extend s0 s tr a s' tr' 
-  means that tr' is exactly tr 
-  extended by one valid TransitionStep 
-  induced by action a from state s to s'.
-**)
-
-
-
-Inductive trace_extend
-          (s0 : ChainState)              (* initial chain state of the trace *)
-          (s  : ChainState)              (* current (ending) state of `tr` *)
-          (tr : TransitionTrace s0 s)    (* existing trace from s0 to s *)
-          (a  : Action)                  (* the single action we're appending *)
-          (s' : ChainState)              (* the new final state *)
-          (tr': TransitionTrace s0 s')   (* the extended trace from s0 to s' *)
-  : Prop :=
-  | TE_Trans
-      (Hcall  : is_call_to_caddr_bool a = true)
-      (Htrans : transition s a = Ok s')
-      (Heq    : tr' = snoc tr (step_trans a Hcall Htrans))
-      : trace_extend s0 s tr a s' tr'
-  | TE_Time
-    (Hwait  : is_wait_action a = true)
-    (Htrans : transition s a = Ok s')
-    (Heq    : tr' = snoc tr (step_time a Hwait Htrans))
-    : trace_extend s0 s tr a s' tr'.
-
-Definition is_good_action
-          (delta_usr : strat) (addrs_usr : list Address)
-          (delta_env : strat) (addrs_env : list Address)
-          (s0 s : ChainState) (tr : trace(s0, s))
-          (a : Action)
-  : Prop :=
-  match transition s a with
-  | Ok s' =>
-      exists (time_remaining : nat) (tr' : trace(s0, s')),
-        trace_extend s0 s tr a s' tr' 
-      /\ 
-      (exists s'' tr'' ,
-        envProgress_Mutual
-              delta_usr addrs_usr
-              delta_env addrs_env
-              caddr
-              s0 s' tr'
-              time_remaining
-              s'' tr'')
-  | Err _ => False
-  end.
-
-Definition all_actions_good
-            (delta_usr : strat) (addrs_usr : list Address)
-            (delta_env : strat) (addrs_env : list Address)
-            (s0 : ChainState) : Prop :=
-  forall (s : ChainState) (tr : trace(s0, s)),
-    let acts := delta_usr s0 s tr addrs_usr in
-    match acts with
-    | [] => (exists s' tr' time_remaining,
-              envProgress_Mutual
-                    delta_usr addrs_usr
-                    delta_env addrs_env
-                    caddr
-                    s0 s tr
-                    time_remaining
-                    s' tr')
-    | _ :: _ =>
-      Forall (fun a => is_good_action delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env s0 s tr a) acts
-    end.
-
-Definition is_rational_user_strategy
-            (delta_usr : strat) (addrs_usr : list Address)
-            (delta_env : strat) (addrs_env : list Address)
-            (s0 : ChainState): Prop
-  := all_actions_good delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env s0.
-
-
-  (* Lemma base_liquidity_start_is_:
-    forall s0 u u_a e e_a contract,
-       wellDefinedSystem u u_a e e_a caddr contract s0 ->
-      is_emtpty_strategy e e_a ->
-      is_complete_strategy u u_a contract s0 ->
-      base_liquidity contract caddr s0 ->
-      is_rational_user_strategy u u_a e e_a s0.
-  Proof.
-    intros.
-    eapply SL_implies_BL_with_empty_env_and_complete_user in H5;eauto.
-    unfold is_rational_user_strategy.
-    unfold all_actions_good.
-    intros.
-    destruct (u s0 s tr u_a) eqn : Hdelta.
-    unfold strat_liquidity in H5.
-    assert (tr_0:(trace(s0,s0))) by eapply clnil.
-    specialize(H5 H3 tr_0 s tr).
-    assert(isReachableUnderInterleavedExecution u e u_a e_a s0 tr_0 s tr).
-    {
-      eapply 
-    }
-
-  Qed. *)
-  
-
-  (* Lemma strat_liquidity_hold_usr_is_rational_user_strategy:
-    forall s0 u u_a e e_a contract,
-      wellDefinedSystem u u_a e e_a caddr contract s0 ->
-      strat_liquidity u u_a e e_a caddr contract s0 ->
-      rational_user_strategy u u_a e e_a contract s0.
-  Proof.
-    intros.
-    unfold strat_liquidity in H4.
-    unfold rational_user_strategy.
-    specialize(H4 H3).
-    split.
-    eauto.
-    intros.
-    specialize(H4 tr_0 s tr_s H5).
-    eauto.
-  Qed. *)
-
-  Definition completed_usr_plus_env u u_a e e_a s0 contract :=
-    wellStrat u u_a contract s0 /\ 
-    wellStrat e e_a contract s0 /\
-    (forall s s' (tr: trace(s0, s)) a,
-    transition s a = Ok s' ->
-    ((is_wait_action a = true -> (u s0 s tr u_a = [] /\ e s0 s tr e_a = [])) /\ 
-    (is_call_to_caddr_bool a = true -> In a (u s0 s tr u_a ++ e s0 s tr e_a )))).
  
-        
-
-  Definition user_stronger_than
-            (u1 u2 : strat)
-            (delta_env : strat)
-            (addrs_usr1 addrs_usr2 addrs_env : list Address)
-            (s0 : ChainState): Prop :=
-  forall tr s' tr',
-    isReachableUnderInterleavedExecution 
-      u1 delta_env addrs_usr1 addrs_env s0 tr s' tr'
-    ->
-    exists tr'2,
-      isReachableUnderInterleavedExecution
-        u2 delta_env addrs_usr2 addrs_env s0 tr s' tr'2
-      /\
-      (forall s'' tr'' time_remaining,
-          UserLiquidatesNSteps
-              u1 addrs_usr1 delta_env addrs_env caddr s0  s' tr' time_remaining s'' tr''
-          -> 
-          exists tr''2 time_remaining',
-          (time_remaining' <= time_remaining)%nat /\ 
-          UserLiquidatesNSteps
-              u2  addrs_usr2 delta_env addrs_env caddr s0 s' tr'2 time_remaining' s'' tr''2).
-  
-  Lemma user_stronger_than_lm u1 addr1 :
-    forall env addr s0 u2 addr2 contract,
-      is_complete_strategy u2 addr2 contract s0 ->
-      user_stronger_than u1 u2 env addr1 addr2 addr s0.
-  Proof.
-    intros.
-    unfold is_complete_strategy in H3.
-    unfold user_stronger_than.
-    intros.
-    destruct_and_split.
-    exists tr'.
-    split.
-    unfold isReachableUnderInterleavedExecution in *.
-    - induction H4.
-      + eapply IS_Refl.
-      + eapply IS_Wait_Step_Once;eauto.
-        admit.
-      + eapply ISE_Step;eauto.
-      + eapply ISE_Turn_Step;eauto.
-      + admit.
-      + admit.
-    - intros.
-      exists tr''.
-      exists time_remaining.
-      split.
-      eauto.
-      induction H6.
-      + eapply ULM_Base;eauto.
-      + admit.
-      + admit.
-      + admit.  
-  Admitted.
-
-  (* Lemma strat_liquidity_monotonic_usr u1 addr1 u2 addr2:
-    forall env addr s0 contract,
-      wellDefinedSystem u1 addr1 env addr caddr contract s0 ->
-      wellDefinedSystem u2 addr2 env addr caddr contract s0 ->
-      user_stronger_than u2 u1 env addr2 addr1 addr s0 ->
-      strat_liquidity u2 addr2 env addr caddr contract s0 ->
-      strat_liquidity u1 addr1 env addr caddr contract s0.
-  Proof.
-    intros.
-    unfold user_stronger_than in H5.
-    unfold strat_liquidity in *.
-    intros.
-    specialize (H5 H6).
-    specialize (H5 tr s' tr').
-
-    assert (isReachableUnderInterleavedExecution u1 env addr1 addr s0 tr s0 tr).
-    {
-      unfold isReachableUnderInterleavedExecution.
-      eapply IS_Refl.
-    }
-    specialize(H5 H8).
-    decompose_exists.
-    rename x into time_remaining.
-    rename x0 into s''.
-    rename x1 into tr''.
-    specialize(H4 tr s0 tr H8).
-    destruct_and_split.
-    specialize(H9 s'' tr'' time_remaining H5).
-    destruct_and_split.
-    rename x0 into tr''0.
-    rename x1 into time_remaining'.
-    exists time_remaining', s'',tr''0.
-    eauto.
-    decompose_exists.
-  Qed. *)
-      
- 
-(* --------------------------------------- *)
-(* ↑ 尝试在环境策略一定的情况下，验证单调性  ↑*)
-(* ---------------------------------------- *) 
-
-
-End Monotonicity.
-    
-  Inductive UserProgress  (delta_usr : strat)
-                            (addrs_usr : list Address)
-                            (delta_env : strat)
-                            (addrs_env : list Address)
-                            (caddr : Address)
-                            (s0 s: ChainState)
-                            (tr : trace(s0, s))
-                            (time_remaining : nat)
-                            (GoalReached : ChainState -> Prop) : 
-      forall s' : ChainState, trace(s0, s') -> Prop :=
-    | LP_Base: 
-        GoalReached s -> (* 使用 GoalReached 来判断状态是否符合目标条件 *)
-        UserProgress delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr s0 s tr time_remaining GoalReached s tr 
-    | LP_Step : forall s' s'' tr' tr'',
-        time_remaining > 0 -> (* 用户有剩余步数 *)
-        stratDrive s0 delta_usr addrs_usr s tr s' tr' -> (* 用户执行一次策略 *)
-        envProgress delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr s0 s' tr' (time_remaining - 1) GoalReached s'' tr''  -> (* 步数减少 *)
-        UserProgress delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr s0 s tr time_remaining GoalReached s'' tr'' 
-  with envProgress (delta_usr : strat)
-                          (addrs_usr : list Address)
-                          (delta_env : strat)
-                          (addrs_env : list Address)
-                          (caddr: Address)
-                          (s0 s: ChainState)
-                          (tr : trace(s0, s))
-                          (time_remaining : nat)
-                          (GoalReached : ChainState -> Prop) : 
-      forall s' : ChainState, trace(s0, s') -> Prop := 
-    | EP_Base :
-        GoalReached s -> 
-        envProgress delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr s0 s tr time_remaining GoalReached s tr 
-    | EP_Step: forall s'' tr'',
-        ~ (GoalReached s) ->
-        (forall s' tr' n,
-            maxMultiStratDrive delta_env addrs_env s0 s tr s' tr' n -> 
-            UserProgress delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr s0 s' tr' time_remaining GoalReached s'' tr'') -> 
-        envProgress delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr s0 s tr time_remaining GoalReached s'' tr''.
-
-
-    Definition bounded_strat_liquidity_with_goal  
-              (delta_usr : strat)
-              (addrs_usr : list Address)
-              (delta_env : strat)
-              (addrs_env : list Address)
-              (caddr addrP: Address)
-              (c : Contract Setup Msg State Error)
-              (P : ChainState -> Address -> Prop)
-              (s0 : ChainState)
-              (time : nat)
-              (GoalReached : ChainState -> Prop) :=  
-      wellDefinedSystem delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr c s0 ->
-      forall tr s' tr',
-        isReachableUnderInterleavedExecution delta_usr delta_env addrs_usr addrs_env s0 tr s' tr' -> 
-        P s' addrP ->  
-        (exists time_remaining s'' tr'',
-          time_remaining <= time /\ 
-          UserLiquidatesNSteps delta_usr addrs_usr delta_env addrs_env caddr s0 s' tr' time_remaining s'' tr'' /\ 
-          GoalReached s' ). 
-
-  Section normal.
+Section normal.
 
   Lemma reachable_via_impl_contract_deployed:
     forall c caddr s0 s s',
@@ -4612,8 +3130,10 @@ End Monotonicity.
       econstructor;eauto.
       pose proof H4.
       decompose_transition H3.
-      eapply (step_time a Hcond0 H4).
-      eapply (step_trans a Hcond1 H4).
+      (* eapply is_wait_act_vo_true_a in Hcond0.
+      subst.
+      eapply (step_time H4). *)
+      eapply (step_trans a Hcond0 H4).
     }
     econstructor;eauto.
     assert(trace(s0,s')).
@@ -4657,17 +3177,7 @@ End Monotonicity.
       unfold readyToStepState in Htrans.
       destruct Htrans.
       eauto.
-      assert ( readyToStepState contract caddr from mid).
-      {
-        unfold readyToStepState.
-        split.
-        econstructor;eauto.
-        eauto.
-      }
-      eapply readyToStepState_transition_readyToStepState in Htrans;eauto.
-      unfold readyToStepState in Htrans.
-      destruct Htrans.
-      eauto.
+
   Qed.
 
   Lemma address_not_contract_not_wc {to} (addr : Address):
@@ -4809,11 +3319,3 @@ Global Ltac decompose_wellStrat H :=
         apply Forall_forall in H; intros Ha
     | _ => idtac
     end.
-
-Global Ltac decompose_timeDrive H :=
-      unfold timeDrive in H;
-      let Ha := fresh "Ha" in
-      let Hact := fresh "Hact" in
-      let Htrans := fresh "Htrans" in
-      destruct H as [Ha [Hact [Htrans Htr']]];
-      subst.
